msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: openfoodfacts\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Last-Translator: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"X-Generator: Poedit 2.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: openfoodfacts\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 243092\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3123\n"

msgctxt "1_product"
msgid "1 product"
msgstr "一個產品"

msgctxt "about"
msgid "About me"
msgstr "關於我"

msgctxt "add"
msgid "Add"
msgstr "新增"

msgctxt "add_language"
msgid "Add language"
msgstr "新增語言"

msgctxt "add_product"
msgid "Add a product"
msgstr "新增產品"

msgctxt "add_user"
msgid "Register"
msgstr "註冊"

msgctxt "add_user_display"
msgid "Register"
msgstr "註冊"

msgctxt "add_user_process"
msgid "Welcome!"
msgstr "歡迎！"

msgctxt "add_user_result"
msgid "Thank you for joining us!"
msgstr "謝謝您加入我們的行列！"

msgctxt "add_user_you_can_edit"
msgid "You can now add and edit products on the web or with our free <a href=\"%s\">mobile app</a>."
msgstr "您現在可以在網頁進行新增與編輯產品或是透或我們免費的 <a href=“%s”>行動裝置應用程式</a>。"

msgctxt "join_us_on_slack"
msgid "Join us on Slack"
msgstr "在 Slack 上加入我們"

msgctxt "add_user_join_the_project"
msgid "%s is a collaborative project to which you can bring much more than new products: your energy, enthusiasm and ideas!"
msgstr "%s 是一個共同合作的專案，您可以帶進來的不只是新產品，還有您的活力、熱情與構想!"

msgctxt "add_user_join_us_on_slack"
msgid "We use a discussion system called Slack where all project participants can exchange and collaborate. Please join! We would be happy to know you!"
msgstr "我們透過 Slack 作為討論系統，所有的專案參與者可以交流與協作。請一起加入！我們會非常開心與您相識。"

msgctxt "add_user_you_can_edit_pro"
msgid "You can now easily import your product data and photos."
msgstr "您現在可以很容易地匯入產品資料與照片。"

msgctxt "add_user_you_can_edit_pro_promo"
msgid "You can now add and edit your products and import their data and photos on our free <a href=\"%s\">platform for producers</a>."
msgstr "您現在可以新增與編輯您的產品，匯入製造商的資料與相片到我們免費的 <a href=“%s”>平台</a>。"

msgctxt "add_user_existing_org"
msgid "There is already an existing organization with the name %s."
msgstr "早已有命名為 %s 的現有組織。"

msgctxt "add_user_existing_org_pending"
msgid "Your request to join the organization is pending approval of the organization administrator."
msgstr "您提交加入組織的需求目前正由組織管理員審核中。"

msgctxt "please_email_producers"
msgid "Please e-mail <a href=\"mailto:producers@openfoodfacts.org\">producers@openfoodfacts.org</a> if you have any question."
msgstr "如您有任何疑問，請發送電郵 <a href=\"mailto:producers@openfoodfacts.org\">producer@openfoodfacts.org</a>\n"
"與我們聯繫。"

msgctxt "if_you_work_for_a_producer"
msgid "If you work for a producer or brand and will add or complete data for your own products only, you can get access to our completely free Platform for Producers."
msgstr "如果您服務於廠商或品牌，且僅會針對您自有的產品進行新增或是完備資料，您即可獲得權限以存取我們完全免費的供應商平台。"

msgctxt "producers_platform_description_long"
msgid "The platform for producers allows manufacturers to easily import data and photos for all their products, to mark them as official, and to get free analysis of improvement opportunities for their products."
msgstr "供應商平台允許製造商輕鬆匯入旗下所有產品的資料和照片，標記官方產品，還可以獲取免費的產品提升機會分析。"

msgctxt "pro_account"
msgid "Professional account"
msgstr "專業帳號"

msgctxt "this_is_a_pro_account"
msgid "This is a producer or brand account."
msgstr "這是供應商或品牌帳號。"

msgctxt "producer_or_brand"
msgid "Name of producer or name of brand"
msgstr "供應商或品牌的名稱"

msgctxt "error_missing_org"
msgid "Professional accounts must have an associated organization (company name or brand)."
msgstr "專業帳號必須有關連的組織 (公司名稱或品牌)。"

msgctxt "enter_name_of_org"
msgid "Please enter the name of your organization (company name or brand)."
msgstr "請輸入您的組織名稱 (公司或品牌)。"

msgctxt "enter_email_addresses_of_users"
msgid "Enter email addresses of users to invite (comma-separated):"
msgstr ""

msgctxt "f_this_is_a_pro_account_for_org"
msgid "This account is a professional account associated with the producer or brand {org}. You have access to the Platform for Producers."
msgstr ""

# please check that site_name and the brackets stays intact
msgctxt "add_user_email_subject"
msgid "Thanks for joining <<site_name>>"
msgstr "感謝您的加入 <<site_name>>"

msgctxt "additives_1"
msgid "Potentially hazardous food additive. Limit usage."
msgstr "有潛在危害的食品添加劑。限制使用。"

msgctxt "additives_2"
msgid "Hazardous food additive. Avoid."
msgstr "危險的食物添加劑。避免。"

msgctxt "additives_3"
msgid "Food additive banned in Europe. Avoid at all cost."
msgstr "歐洲禁止食物添加劑。一定要避免。"

msgctxt "additives_p"
msgid "additives"
msgstr "添加劑"

msgctxt "additives_s"
msgid "additive"
msgstr "添加劑"

msgctxt "advanced_search"
msgid "Advanced search"
msgstr "進階搜尋"

msgctxt "advanced_search_old"
msgid "Advanced search and graphs"
msgstr "進階搜尋及圖表"

msgctxt "alcohol_warning"
msgid "Excess drinking is harmful for health."
msgstr "飲酒過量有害健康"

msgctxt "all_missions"
msgid "All missions"
msgstr "所有的任務"

msgctxt "allergens"
msgid "Substances or products causing allergies or intolerances"
msgstr "物品造成過敏"

msgctxt "allergens_p"
msgid "allergens"
msgstr "過敏原"

msgctxt "allergens_s"
msgid "allergen"
msgstr "過敏原"

msgctxt "also_edited_by"
msgid "Product page also edited by"
msgstr "產品頁編輯由"

msgctxt "android_apk_app_icon_url"
msgid "/images/misc/android-apk.svg"
msgstr "/images/misc/android-apk.svg"

msgctxt "android_apk_app_icon_alt_text"
msgid "Android APK"
msgstr ""

# DO NOT TRANSLATE
msgctxt "android_apk_app_link"
msgid "https://world.openfoodfacts.org/files/off.apk"
msgstr "https://world.openfoodfacts.org/files/off.apk"

# Please change en_get.svg to fr_get.svg. check the url https://static.openfoodfacts.org/images/misc/google-play-badge-svg-master/img/XX_get.svg
msgctxt "android_app_icon_url"
msgid "/images/misc/google-play-badge-svg-master/img/en_get.svg"
msgstr "/images/misc/google-play-badge-svg-master/img/zh-tw_get.svg"

msgctxt "android_app_icon_alt_text"
msgid "Get It On Google Play"
msgstr ""

# Change hl=en to your language, and make sure the url works
msgctxt "android_app_link"
msgid "https://play.google.com/store/apps/details?id=org.openfoodfacts.scanner&hl=en"
msgstr ""

msgctxt "app_please_take_pictures"
msgid "<p>This product is not yet in the <<site_name>> database. Could you please take some pictures of the product, barcode, ingredients list and nutrition facts to add it on <a href=\"https://world.openfoodfacts.org\" target=\"_blank\"><<site_name>></a>?</p>\n"
"<p>Thanks in advance!</p>\n"
msgstr "<p>此產品尚未收錄到 <<site_name>> 資料庫中。您可以提供此產品的照片、條碼、原料及營養成份到 <a href=\"https://world.openfoodfacts.org\" target=\"_blank\"><<site_name>></a>?</p>\n"
"<p>非常感謝!</p>\n"

msgctxt "app_take_a_picture"
msgid "Take a picture"
msgstr "選一張圖"

msgctxt "app_take_a_picture_note"
msgid "Note: the pictures you send are published under the free licence Creative Commons Attribution and ShareAlike."
msgstr "注意:  您送出的圖片為創用CC授權。"

msgctxt "app_you_can_add_pictures"
msgid "You can add pictures:"
msgstr "您可新增圖片:"

msgctxt "axis_x"
msgid "Horizontal axis"
msgstr "橫軸"

msgctxt "axis_y"
msgid "Vertical axis"
msgstr "縱軸"

msgctxt "barcode"
msgid "Barcode"
msgstr "條碼"

msgctxt "barcode_number"
msgid "Barcode number:"
msgstr "條碼號碼:"

msgctxt "you_can_also_help_us"
msgid "You can also help to fund the Open Food Facts project"
msgstr "你也可以贊助Open Food Facts的專案"

msgctxt "producers_administration_manual"
msgid "Producers Admin manual"
msgstr ""

msgctxt "bottom_content"
msgid "<a href=\"https://world.openfoodfacts.org/donate-to-open-food-facts?utm_source=login-open-food-facts\"><img src=\"https://static.openfoodfacts.org/images/svg/donate-icon.svg\" alt=\"Donate to Open Food Facts\" /></a><p><<site_name>> is made by a non-profit association, independent from the industry. It is made for all, by all, and it is funded by all. You can support our work by <a href=\"https://world.openfoodfacts.org/donate-to-open-food-facts?utm_source=login-open-food-facts\">donating to Open Food Facts</a> and also by <a href=\"https://www.lilo.org/fr/open-food-facts/?utm_source=open-food-facts\">using the Lilo search engine</a>.<br/><b>Thank you!</b></p>"
msgstr ""

msgctxt "bottom_title"
msgid "Donate to support our work"
msgstr "捐款支持我們的工作"

msgctxt "brands"
msgid "Brands"
msgstr "品牌"

msgctxt "brands_example"
msgid "Kinder Bueno White, Kinder Bueno, Kinder, Ferrero"
msgstr "健達繽紛樂白巧克力"

msgctxt "brands_p"
msgid "brands"
msgstr "品牌"

msgctxt "brands_products"
msgid "Products from the %s brand"
msgstr "%s 品牌的產品"

msgctxt "brands_s"
msgid "brand"
msgstr "品牌"

msgctxt "brands_tagsinput"
msgid "add a brand"
msgstr "新增品牌"

msgctxt "brands_without_products"
msgid "Products not from the %s brand"
msgstr "非 %s 品牌的產品"

msgctxt "brand_owner"
msgid "Brand owner"
msgstr "品牌所有者"

msgctxt "brand_owner_example"
msgid "The Coca Cola Company"
msgstr "可口可樂公司"

msgctxt "by"
msgid "by"
msgstr "由"

msgctxt "categories"
msgid "Categories"
msgstr "類別"

msgctxt "categories_example"
msgid "Sardines in olive oil, Orange juice from concentrate"
msgstr "橄欖油沙丁魚, 濃縮橙汁"

msgctxt "categories_note"
msgid "Indicate only the most specific category. \"Parents\" categories will be automatically added."
msgstr "指明具體類別，其上層類別會自動新增。"

msgctxt "categories_p"
msgid "categories"
msgstr "類別"

msgctxt "categories_products"
msgid "Products from the %s category"
msgstr "%s 類別的產品"

msgctxt "categories_s"
msgid "category"
msgstr "類別"

msgctxt "categories_tagsinput"
msgid "add a category"
msgstr "新增類別"

msgctxt "categories_without_products"
msgid "Products not from the %s category"
msgstr "非 %s 類別的產品"

msgctxt "change_fields"
msgid "Data"
msgstr "資料"

msgctxt "change_nutriments"
msgid "Nutriments"
msgstr "營養"

msgctxt "change_selected_images"
msgid "Selected images"
msgstr "選擇圖片"

msgctxt "change_uploaded_images"
msgid "Uploaded images"
msgstr "上傳圖片"

msgctxt "checkers_p"
msgid "checkers"
msgstr "檢查"

msgctxt "checkers_s"
msgid "checker"
msgstr "檢查"

msgctxt "cities_p"
msgid "packaging cities"
msgstr "包裝城市"

msgctxt "cities_products"
msgid "Products packaged in the city of %s"
msgstr "產品包裝於 %s"

msgctxt "cities_s"
msgid "packaging city"
msgstr "包裝城市"

msgctxt "cities_without_products"
msgid "Products not packaged in the city of %s"
msgstr "產品非包裝於 %s"

msgctxt "codes_p"
msgid "Codes"
msgstr "代碼"

msgctxt "codes_s"
msgid "Code"
msgstr "代碼"

msgctxt "completed_n_missions"
msgid "completed %d missions:"
msgstr "完成 %d 任務"

msgctxt "connected_with_facebook"
msgid "You are connected with your Facebook account."
msgstr "已與您的 Facebook 帳號連結"

msgctxt "contributor_since"
msgid "Contributor since"
msgstr "自貢獻者"

msgctxt "copy_data"
msgid "Copy data from current product to new product"
msgstr "從目前產品複制資料到新產品"

msgctxt "correct_the_following_errors"
msgid "Please correct the following errors:"
msgstr "請更正以下錯誤:"

msgctxt "correctors_p"
msgid "correctors"
msgstr "校正者"

msgctxt "correctors_s"
msgid "corrector"
msgstr "校正者"

msgctxt "countries"
msgid "Countries where sold"
msgstr "販售國"

msgctxt "countries_note"
msgid "Countries where the product is widely available (not including stores specialising in foreign products)"
msgstr "主要販售國家 (不包含賣場的外國貨品)"

msgctxt "countries_p"
msgid "countries"
msgstr "國家"

msgctxt "countries_products"
msgid "Products sold in %s"
msgstr "產品售於 %s"

msgctxt "countries_s"
msgid "country"
msgstr "國家"

msgctxt "countries_without_products"
msgid "Products not sold in %s"
msgstr "產品未販售於 %s"

msgctxt "data_source"
msgid "Data source"
msgstr "資料來源"

msgctxt "data_sources_p"
msgid "data sources"
msgstr "資料來源"

msgctxt "data_sources_s"
msgid "data source"
msgstr "資料來源"

msgctxt "debug_p"
msgid "debug"
msgstr "除錯"

msgctxt "debug_s"
msgid "debug"
msgstr "除錯"

msgctxt "delete_comment"
msgid "Reason for removal"
msgstr "移除原因"

msgctxt "delete_product"
msgid "Delete a product"
msgstr "刪除產品"

msgctxt "delete_product_page"
msgid "Delete the page"
msgstr "刪除頁面"

msgctxt "delete_the_images"
msgid "Delete the images"
msgstr "刪除圖片"

msgctxt "delete_user"
msgid "Delete a user"
msgstr ""

msgctxt "delete_confirmation"
msgid "This will delete your user details and anonymise all of your contributions. Please re-enter your user name to confirm."
msgstr ""

msgctxt "danger_zone"
msgid "Danger Zone"
msgstr ""

msgctxt "diff_add"
msgid "Added:"
msgstr "新增"

msgctxt "diff_change"
msgid "Changed:"
msgstr "修改"

msgctxt "diff_delete"
msgid "Deleted:"
msgstr "刪除:"

msgctxt "donate"
msgid "Donate to Open Food Facts"
msgstr "捐贈到 Open Food Facts"

msgctxt "donate_link"
msgid "https://world.openfoodfacts.org/donate-to-open-food-facts"
msgstr "https://world.openfoodfacts.org/donate-to-open-food-facts"

msgctxt "ecological_data_table"
msgid "Ecological footprint"
msgstr "生態足跡"

msgctxt "ecological_data_table_note"
msgid "If the carbon footprint is specified on the label (rarely at this time), indicate it for the same quantity than the nutritional composition."
msgstr "若碳足跡有標明於標籤上 (目前不多)，請按營養組成表明相同的數量。"

msgctxt "edit"
msgid "edit"
msgstr "編輯"

msgctxt "edit_comment"
msgid "Changes summary"
msgstr "修改概要"

msgctxt "edit_product"
msgid "Edit a product"
msgstr "編輯產品"

msgctxt "edit_product_page"
msgid "Edit the page"
msgstr "編輯頁面"

msgctxt "edit_profile"
msgid "Edit your public profile"
msgstr "編輯你的公開簡介"

msgctxt "edit_profile_confirm"
msgid "Changes to your public profile have been saved."
msgstr "已儲存公開個人檔案的變更。"

msgctxt "edit_profile_msg"
msgid "Information below is visible in your public profile."
msgstr "在您的公開個人檔案可看見以下資訊。"

msgctxt "edit_settings"
msgid "Change your account parameters"
msgstr "修改您的帳戶參數"

msgctxt "edit_user"
msgid "Account parameters"
msgstr "帳戶參數"

msgctxt "edit_user_display"
msgid "Account parameters"
msgstr "帳戶參數"

msgctxt "edit_user_process"
msgid "Account parameters"
msgstr "帳戶參數"

msgctxt "edit_user_result"
msgid "Your account parameters have been changed."
msgstr "您的帳號內容已經變更。"

msgctxt "editors_p"
msgid "editors"
msgstr "編輯"

msgctxt "editors_s"
msgid "editor"
msgstr "編輯"

msgctxt "email"
msgid "E-mail address"
msgstr ""

msgctxt "emb_code_products"
msgid "Products packaged by the company with traceability code %s"
msgstr "產品包裝商為產銷履歷代碼 %s 的公司"

msgctxt "emb_code_p"
msgid "Traceability codes"
msgstr "產銷履歷代碼"

msgctxt "emb_code_s"
msgid "Traceability code"
msgstr ""

msgctxt "emb_codes"
msgid "Traceability code"
msgstr ""

msgctxt "emb_codes_p"
msgid "traceability codes"
msgstr "產銷履歷代碼"

msgctxt "emb_codes_products"
msgid "Products with the traceability code %s"
msgstr "產銷履歷代碼 %s 的產品"

msgctxt "emb_codes_s"
msgid "traceability code"
msgstr "產銷履歷代碼"

msgctxt "emb_codes_without_products"
msgid "Products without the traceability code %s"
msgstr "沒有產銷履歷代碼 %s 的產品"

# Those are country specific codes. For European countries, you can change FR 62.448.034 CE to DE BY 718 EG (for instance)
msgctxt "emb_codes_example"
msgid "EMB 53062, FR 62.448.034 CE, 84 R 20, 33 RECOLTANT 522"
msgstr "EMB 53062，FR 62.448.034 CE，84 R 20,33 RECOLANT 522"

msgctxt "emb_codes_note"
msgid "In Europe, the code is in an ellipse with the 2 country initials followed by a number and CE."
msgstr "在歐洲，代碼為橢圓形，前 2 碼為國家/地區首字母，接著是 1 個數字和 CE。"

msgctxt "entry_dates_p"
msgid "Entry dates"
msgstr "輸入日期"

msgctxt "entry_dates_s"
msgid "Entry date"
msgstr "輸入日期"

msgctxt "error"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgctxt "error_bad_login_password"
msgid "Incorrect user name or password. <a href=\"/cgi/reset_password.pl\">Forgotten password?</a>"
msgstr "不正確的使用者名稱或密碼。 <a href=\"/cgi/reset_password.pl\">忘記密碼了嗎?</a>"

msgctxt "error_database"
msgid "An error occurred while reading the data, try to refresh the page."
msgstr "讀取資料時發生錯誤，請重新更新網頁再試一次。"

msgctxt "error_different_passwords"
msgid "The password and confirmation password are different."
msgstr "密碼與確認密碼不符。"

msgctxt "error_email_already_in_use"
msgid "The e-mail address is already used by another user. Maybe you already have an account? You can <a href=\"/cgi/reset_password.pl\">reset the password</a> of your other account."
msgstr "該電子郵件已被其他用戶使用。也許您已經有一個帳戶？您可以使用 <a href=\"/cgi/reset_password.pl\">來重置其他帳戶密碼</a>。"

msgctxt "error_invalid_address"
msgid "Invalid address."
msgstr "無效的地址。"

msgctxt "error_invalid_email"
msgid "Invalid e-mail address"
msgstr "無效的電子郵件地址。"

msgctxt "error_invalid_password"
msgid "The password needs to be at least 6 characters long."
msgstr "密碼至少要有6個字元。"

msgctxt "error_invalid_user"
msgid "Invalid user."
msgstr "無效的使用者"

msgctxt "error_invalid_username"
msgid "The user name must contain only unaccented letters, digits and dashes."
msgstr "使用者帳號只能包含字母、數字及破折號。"

msgctxt "error_username_too_long"
msgid "The user name is too long (maximum 20 characters)."
msgstr "使用者名稱太長 (20 字元為上限)。"

msgctxt "error_name_too_long"
msgid "The name is too long (maximum 60 characters)."
msgstr "名稱過長 (60 字元為上限)。"

msgctxt "error_new_code_already_exists"
msgid "A product already exists with the new code"
msgstr "新編碼的原產品已經存在"

msgctxt "error_no_name"
msgid "You need to enter a name or nickname."
msgstr "您必須輸入名字或暱稱。"

msgctxt "error_no_permission"
msgid "Permission denied."
msgstr "權限被拒絕。"

msgctxt "error_no_username"
msgid "You need to enter a user name"
msgstr "您必須輸入名字"

msgctxt "error_reset_already_connected"
msgid "You are already signed in."
msgstr "您已登錄。"

msgctxt "error_reset_invalid_token"
msgid "The reset password link is invalid or has expired."
msgstr "重設密碼的連結無效或已過期。"

msgctxt "error_reset_unknown_email"
msgid "There is no account with this email"
msgstr "這個電子郵地址未使用過"

msgctxt "error_reset_unknown_id"
msgid "This username does not exist."
msgstr "此使用者名稱不存在。"

msgctxt "error_username_not_available"
msgid "This username already exists, please choose another."
msgstr "這個使用者名稱已存在，請選用其它的名稱。"

msgctxt "example"
msgid "Example:"
msgstr "範例："

msgctxt "examples"
msgid "Examples:"
msgstr "範例："

msgctxt "expiration_date"
msgid "Best before date"
msgstr "有效期限"

msgctxt "expiration_date_note"
msgid "The expiration date is a way to track product changes over time and to identify the most recent version."
msgstr "有效期限作為追蹤產品是否過期與辨認是否為新品。"

msgctxt "explore_products_by"
msgid "Explore products by..."
msgstr "瀏覽產品的篩選條件為..."

msgctxt "facebook_locale"
msgid "en_US"
msgstr "zh_TW"

msgctxt "facebook_page"
msgid "https://www.facebook.com/OpenFoodFacts"
msgstr "https://www.facebook.com/OpenFoodFacts"

msgctxt "fixme_product"
msgid "If the data is incomplete or incorrect, you can complete or correct it by editing this page."
msgstr "若日期有誤或不正確，您可以藉由編輯此頁來修正它。"

msgctxt "footer_and_the_facebook_group"
msgid "and the <a href=\"https://www.facebook.com/groups/openfoodfacts/\">Facebook group for contributors</a>"
msgstr "以及 <a href=\"https://www.facebook.com/groups/openfoodfacts/\">Facebook 的協作者群組</a>"

msgctxt "footer_blog"
msgid "<<site_name>> blog"
msgstr "<<site_name>> 部落格"

# Do not translate
msgctxt "footer_blog_link"
msgid "https://blog.openfoodfacts.org/en/"
msgstr ""

msgctxt "footer_code_of_conduct"
msgid "Code of conduct"
msgstr "行為準則"

# Do not translate without having the same exact string in the Tags template. Do not use spaces, special characters, only alphanumeric characters separated by hyphens
msgctxt "footer_code_of_conduct_link"
msgid "/code-of-conduct"
msgstr "/code-of-conduct"

msgctxt "footer_data"
msgid "Data, API and SDKs"
msgstr "數據，API和SDK"

# Do not translate without having the same exact string in the Tags template. Do not use spaces, special characters, only alphanumeric characters separated by hyphens
msgctxt "footer_data_link"
msgid "/data"
msgstr "/data"

msgctxt "footer_discover_the_project"
msgid "Discover the project"
msgstr "探索專案"

msgctxt "footer_faq"
msgid "Frequently asked questions"
msgstr "常見問答集"

# Do not translate without having the same exact string in the Tags template. Do not use spaces, special characters, only alphanumeric characters separated by hyphens
msgctxt "footer_faq_link"
msgid "https://support.openfoodfacts.org/help/en-gb"
msgstr "https://support.openfoodfacts.org/help/zh-tw"

msgctxt "footer_translators"
msgid "Translators"
msgstr "翻譯員"

# Do not translate
msgctxt "footer_translators_link"
msgid "/cgi/top_translators.pl"
msgstr "/cgi/top_translators.pl"

msgctxt "footer_follow_us"
msgid "Follow us on <a href=\"https://twitter.com/openfoodfacts\">Twitter</a>,\n"
"<a href=\"https://www.facebook.com/OpenFoodFacts\">Facebook</a> and\n"
"<a href=\"https://www.instagram.com/open.food.facts/\">Instagram</a>\n"
msgstr "在 <a href=\"https://twitter.com/openfoodfacts\">Twitter</a>、\n"
"<a href=\"https://www.facebook.com/OpenFoodFacts\">Facebook</a> 與 \n"
"<a href=\"https://www.instagram.com/open.food.facts/\">Google+</a> 上追蹤我們\n"

msgctxt "footer_install_the_app"
msgid "Install the app"
msgstr "安裝 App"

msgctxt "footer_join_the_community"
msgid "Join the community"
msgstr "加入社群"

msgctxt "footer_join_us_on"
msgid "Join us on %s:"
msgstr "加入我們 %s："

msgctxt "footer_legal"
msgid "Legal"
msgstr "法律"

# Do not translate without having the same exact string in the Tags template. Do not use spaces, special characters, only alphanumeric characters separated by hyphens
msgctxt "footer_legal_link"
msgid "/legal"
msgstr "/legal"

msgctxt "footer_press"
msgid "Press"
msgstr "投稿"

# Do not translate without having the same exact string in the Tags template. Do not use spaces, special characters, only alphanumeric characters separated by hyphens
msgctxt "footer_press_link"
msgid "/press"
msgstr "/press"

msgctxt "footer_tagline"
msgid "A collaborative, free and open database of food products from around the world."
msgstr "來自全世界共同協作、自由且開放的食品資料庫。"

msgctxt "footer_terms"
msgid "Terms of use"
msgstr "使用條款"

# Do not translate without having the same exact string in the Tags template. Do not use spaces, special characters, only alphanumeric characters separated by hyphens
msgctxt "footer_terms_link"
msgid "/terms-of-use"
msgstr "/terms-of-use"

msgctxt "footer_who_we_are"
msgid "Who we are"
msgstr "我們是誰"

# Do not translate without having the same exact string in the Tags template. Do not use spaces, special characters, only alphanumeric characters separated by hyphens
msgctxt "footer_who_we_are_link"
msgid "/who-we-are"
msgstr "/who-we-are"

msgctxt "footer_wiki"
msgid "<<site_name>> wiki (en)"
msgstr "<site_name> wiki (en)"

# Do not translate
msgctxt "footer_wiki_link"
msgid "https://wiki.openfoodfacts.org"
msgstr "http://wiki.openfoodfacts.org"

# Do not translate Open Beauty Facts but do translate Cosmetics
msgctxt "footer_obf"
msgid "Open Beauty Facts - Cosmetics"
msgstr "Open Beauty Facts - 化妝品"

msgctxt "footer_obf_link"
msgid "https://world.openbeautyfacts.org"
msgstr "https://world.openbeautyfacts.org"

msgctxt "for"
msgid "for"
msgstr "為"

msgctxt "front_alt"
msgid "Product"
msgstr "產品"

msgctxt "generic_name"
msgid "Common name"
msgstr "一般名稱"

msgctxt "generic_name_example"
msgid "Chocolate bar with milk and hazelnuts"
msgstr "榛果牛奶巧克力"

msgctxt "goodbye"
msgid "See you soon!"
msgstr "再見!"

msgctxt "graph_count"
msgid "%d products match the search criteria, of which %i products have defined values for the graph's axis."
msgstr "%d 產品符合搜尋標準，其中 %i 產品已被定義圖片軸值。"

msgctxt "graph_title"
msgid "Graph title"
msgstr "圖片標題"

msgctxt "graphs_and_maps"
msgid "Graphs and maps"
msgstr "圖片及地圖"

msgctxt "hello"
msgid "Hello"
msgstr "您好"

msgctxt "high"
msgid "high"
msgstr "高"

msgctxt "high_quantity"
msgid "high quantity"
msgstr "大量"

msgctxt "history"
msgid "Changes history"
msgstr "修改歷史"

msgctxt "image_front"
msgid "Front picture"
msgstr "前端照片"

msgctxt "image_ingredients"
msgid "Ingredients picture"
msgstr "配料照片"

msgctxt "image_ingredients_note"
msgid "If the picture is neat enough, the ingredients can be extracted automatically"
msgstr "若照片夠清楚，成分標示可自動擷取。"

msgctxt "image_nutrition"
msgid "Nutrition facts picture"
msgstr "營養成分照片"

msgctxt "image_upload_error_image_already_exists"
msgid "This picture has already been sent."
msgstr "這張照片已被送出。"

msgctxt "image_upload_error_image_too_small"
msgid "The picture is too small. Please do not upload pictures found on the Internet and only send photos you have taken yourself."
msgstr "照片太小了。請勿上傳網路上找的照片，上傳您自己拍的。"

msgctxt "image_upload_error_no_barcode_found_in_image_long"
msgid "The barcode in the image could not be read, or the image contained no barcode.\n"
"You can try with another image, or directly enter the barcode."
msgstr "無法讀取圖片中的條碼，或者圖片中沒有條碼。\n"
"您可以試試其它圖片或重新輸入條碼。"

msgctxt "image_upload_error_no_barcode_found_in_image_short"
msgid "No barcode found in the image."
msgstr "照片上找不到條碼。"

msgctxt "image_upload_error_no_barcode_specified_or_found"
msgid "No barcode specified or found in the image or filename."
msgstr "在圖片或檔案名中未指定或發現條碼。"

msgctxt "image_upload_error_could_not_read_image"
msgid "The image could not be read."
msgstr "圖片無法讀取。"

msgctxt "image_upload_error_no_barcode_found_in_text"
msgid "You must enter the characters of the barcode or send a product image when the barcode is visible."
msgstr "您必須輸入條碼或者是當條碼是可見時送出產品的圖片。"

msgctxt "image_full_size"
msgid "Full size"
msgstr "原始大小"

msgctxt "image_attribution_creativecommons"
msgid "This file was uploaded to product %s and is licensed under the %s license."
msgstr "此檔案已上傳到產品 %s 並已獲得 %s 的許可。"

msgctxt "image_attribution_photographer"
msgid "Attribution: Photo by %s per %s"
msgstr "屬性: 每 %s 由 %s 上傳的相片"

msgctxt "image_attribution_photographer_editor"
msgid "Attribution: Photo by %s with additional modifications by %s per %s"
msgstr "屬性：由 %s 上傳的相片，每 %s 由 %s 進行附加修訂"

msgctxt "image_original_link_text"
msgid "(Original Image)"
msgstr "(原始圖片)"

msgctxt "image_attribution_link_title"
msgid "Photo detail and attribution information"
msgstr "相片詳情和屬性資訊"

msgctxt "invite_user"
msgid "Invite Users"
msgstr ""

msgctxt "incomplete_products_you_added"
msgid "Products you added that need to be completed"
msgstr "你新增的產品必須有完整資訊"

msgctxt "informers_p"
msgid "informers"
msgstr "提供者"

msgctxt "informers_s"
msgid "informers"
msgstr "提供者"

msgctxt "ingredients"
msgid "Ingredients"
msgstr "成分"

msgctxt "no_ingredient"
msgid "Ingredients are missing"
msgstr ""

msgctxt "one_ingredient"
msgid "1 ingredient"
msgstr "1 種成分"

msgctxt "f_ingredients_with_number"
msgid "{number} ingredients"
msgstr "{number} 種成分"

msgctxt "ingredients_alt"
msgid "Ingredients"
msgstr "成分"

msgctxt "ingredients_analysis_note"
msgid "Note: ingredients can be listed with many different names, please let us know if you think the analysis above is incorrect."
msgstr "注意: 同一成分可能有不同的名稱，如果您認為以上分析有誤，請讓我們知道。"

msgctxt "ingredients_from_or_that_may_be_from_palm_oil_p"
msgid "ingredients from or that may be from palm oil"
msgstr "成分為(或可能為)棕櫚油"

msgctxt "ingredients_from_or_that_may_be_from_palm_oil_s"
msgid "ingredient from or that may be from palm oil"
msgstr "成分為(或可能為)棕櫚油"

msgctxt "ingredients_from_palm_oil_p"
msgid "ingredients from palm oil"
msgstr "成分為棕櫚油"

msgctxt "ingredients_from_palm_oil_s"
msgid "ingredient from palm oil"
msgstr "成分為棕櫚油"

msgctxt "ingredients_n_p"
msgid "Numbers of ingredients"
msgstr "成分的數量"

msgctxt "ingredients_n_s"
msgid "Number of ingredients"
msgstr "成分的數量"

msgctxt "known_ingredients_n_s"
msgid "Number of recognized ingredients"
msgstr "可識別成分的數量"

msgctxt "unknown_ingredients_n_s"
msgid "Number of unrecognized ingredients"
msgstr "無法識別成分的數量"

msgctxt "ingredients_p"
msgid "ingredients"
msgstr "成分"

msgctxt "ingredients_products"
msgid "Products that contain the ingredient %s"
msgstr "產品包含了成分 %s"

msgctxt "ingredients_s"
msgid "ingredient"
msgstr "成分"

msgctxt "ingredients_text"
msgid "Ingredients list"
msgstr "成分清單"

msgctxt "ingredients_text_display_note"
msgid "Ingredients are listed in order of importance (quantity)."
msgstr "成分按重要程度(數量)列舉"

msgctxt "ingredients_text_example"
msgid "Cereals 85.5% (_wheat_ flour, whole-_wheat_ flour 11%), malt extract, cocoa 4,8%, ascorbic acid"
msgstr "穀物 85.5% (_小麥_麵粉, 整體-_小麥_麵粉 11%)，麥精，可可 4，8%，抗壞血酸"

msgctxt "ingredients_text_note"
msgid "Keep the order, indicate the % when specified, separate with a comma or - , use ( ) for ingredients of an ingredient, surround allergens with _ e.g. _milk_"
msgstr "保持順這個順序，標明%，用逗號或破折號來分隔，使用 ( ) 把過敏原成分括起來，例如蛋或牛奶"

msgctxt "ingredients_that_may_be_from_palm_oil_p"
msgid "ingredients that may be from palm oil"
msgstr "也許有棕櫚油成分"

msgctxt "ingredients_that_may_be_from_palm_oil_s"
msgid "ingredient that may be from palm oil"
msgstr "也許有棕櫚油成分"

msgctxt "ingredients_without_products"
msgid "Products that do not contain the ingredient %s"
msgstr "產品不含 %s 成分"

# Please change appstore_US.svg to appstore_XX.svg. check the url https://static.openfoodfacts.org/images/misc/appstore/black/appstore_XX.svg
msgctxt "ios_app_icon_url"
msgid "/images/misc/appstore/black/appstore_US.svg"
msgstr "/images/misc/appstore/black/appstore_US.svg"

msgctxt "ios_app_icon_alt_text"
msgid "Download on the App Store"
msgstr "App Store 下載"

msgctxt "ios_app_link"
msgid "https://apps.apple.com/app/open-food-facts/id588797948"
msgstr ""

msgctxt "known_nutrients_p"
msgid "known nutrients"
msgstr "已知營養成分"

msgctxt "known_nutrients_s"
msgid "known nutrient"
msgstr "已知營養成分"

msgctxt "labels"
msgid "Labels, certifications, awards"
msgstr "標籤，認證，獎項"

msgctxt "labels_example"
msgid "Organic"
msgstr "有機"

msgctxt "labels_note"
msgid "Indicate only the most specific labels. \"Parents\" labels will be added automatically."
msgstr "標明具體的標籤，其上層標籤將會自動加入。"

msgctxt "labels_p"
msgid "labels"
msgstr "標籤"

msgctxt "labels_products"
msgid "Products that have the label %s"
msgstr "產品的標籤 %s"

msgctxt "labels_s"
msgid "label"
msgstr "標籤"

msgctxt "labels_tagsinput"
msgid "add a label"
msgstr "新增標籤"

msgctxt "labels_without_products"
msgid "Products that do not have the label %s"
msgstr "產品無標籤 %s"

msgctxt "lang"
msgid "Main language"
msgstr "主要語言"

msgctxt "lang_note"
msgid "Language most present and most highlighted on the product"
msgstr "產品上的語言要清楚呈現"

msgctxt "language"
msgid "en-US"
msgstr "en-US"

msgctxt "languages_p"
msgid "languages"
msgstr "語言"

msgctxt "languages_s"
msgid "language"
msgstr "語言"

msgctxt "last_edit_dates_p"
msgid "Last edit dates"
msgstr "最後編輯日期"

msgctxt "last_edit_dates_s"
msgid "Last edit date"
msgstr "最後編輯日期"

msgctxt "last_image_dates_p"
msgid "Last picture dates"
msgstr "最後照片日期"

msgctxt "last_image_dates_s"
msgid "Last picture date"
msgstr "最後照片日期"

msgctxt "licence_accept"
msgid "By adding information, data and/or images, you accept to place irrevocably your contribution under the <a href=\"https://opendatacommons.org/licenses/dbcl/1.0/\">Database Contents Licence 1.0</a> licence\n"
"for information and data, and under the <a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.en\">Creative Commons Attribution - ShareAlike 3.0</a> licence for images.\n"
"You accept to be credited by re-users by a link to the product your are contributing to."
msgstr "通過添加資訊、資料和/或圖像, 您可以同意將您的貢獻不可撤銷地放置在 <a href=\"Https://opendatacommons.org/licenses/dbcl/1.0/\"> 資料庫內容許可 1.0 </a> 許可下, 以獲取資訊和資料, 並在 href = \"Https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.en \"> 創意共用歸屬-署名 3.0 </a> 圖像許可證。您接受由 re-users 的連結, 您的產品的貢獻。"

msgctxt "link"
msgid "Link to the product page on the official site of the producer"
msgstr "連結至產品的官方網頁"

msgctxt "list_of_x"
msgid "List of %s"
msgstr "%s 列表"

msgctxt "loadmore"
msgid "Load more results"
msgstr "載入更多結果"

msgctxt "login_and_add_product"
msgid "Sign-in and add the product"
msgstr "登入來新增產品"

msgctxt "login_and_edit_product"
msgid "Sign-in and edit the product"
msgstr "登入來編輯產品"

msgctxt "login_create_your_account"
msgid "Create your account."
msgstr "創建您的帳戶"

msgctxt "login_not_registered_yet"
msgid "Not registered yet?"
msgstr "還沒註冊帳號嗎?"

msgctxt "login_register_title"
msgid "Sign-in"
msgstr "登入"

msgctxt "login_to_add_and_edit_products"
msgid "Sign-in to add or edit products."
msgstr "登入來新增或編輯產品。"

msgctxt "login_to_add_products"
msgid "<p>Please sign-in to add or edit a product.</p>\n\n"
"<p>If you do not yet have an account on <<site_name>>, you can <a href=\"/cgi/user.pl\">register in 30 seconds</a>.</p>\n"
msgstr "<p>請登錄以添加或編輯產品。</p>\n\n"
"<p>如果您還沒有<<site_name>>帳戶，則可以在30秒內 <a href=\"/cgi/user.pl\">註冊</a>。</p>\n"

msgctxt "login_username_email"
msgid "Username or e-mail address:"
msgstr "使用者名稱或電郵位址:"

msgctxt "low"
msgid "low"
msgstr "低"

msgctxt "low_quantity"
msgid "low quantity"
msgstr "低量"

msgctxt "manage_images"
msgid "Manage images"
msgstr "管理圖片"

msgctxt "manage_images_info"
msgid "You can select one or more images and then:"
msgstr "你可以選擇一張或多張圖片:"

msgctxt "manufacturing_places"
msgid "Manufacturing or processing places"
msgstr "生產地點"

msgctxt "manufacturing_places_example"
msgid "Montana, USA"
msgstr "蒙大拿, 美國"

msgctxt "manufacturing_places_p"
msgid "manufacturing or processing places"
msgstr "生產地點"

msgctxt "manufacturing_places_products"
msgid "Products manufactured or processed in %s"
msgstr "產品生產地點為 %s"

msgctxt "manufacturing_places_s"
msgid "manufacturing or processing place"
msgstr "生產地點"

msgctxt "manufacturing_places_tagsinput"
msgid "add a place"
msgstr "新增地點"

msgctxt "manufacturing_places_without_products"
msgid "Products not manufactured or processed in %s"
msgstr "產品生產地點非為 %s"

msgctxt "map_count"
msgid "%d products match the search criteria, of which %i products have a known production place."
msgstr "%d 產品符合搜尋標準，其中 %i 產品有已知的生產地點。"

msgctxt "map_title"
msgid "Map title"
msgstr "地圖搜尋"

msgctxt "menu"
msgid "Menu"
msgstr "選單"

msgctxt "menu_add_a_product"
msgid "Add a product"
msgstr "新增產品"

# Do not translate without having the same exact string in the Tags template. Do not use spaces, special characters, only alphanumeric characters separated by hyphens
msgctxt "menu_add_a_product_link"
msgid "/add-a-product"
msgstr "/add-a-product"

msgctxt "menu_contribute"
msgid "Contribute"
msgstr "貢獻"

# Do not translate without having the same exact string in the Tags template. Do not use spaces, special characters, only alphanumeric characters separated by hyphens
msgctxt "menu_contribute_link"
msgid "/contribute"
msgstr "/contribute"

msgctxt "menu_discover"
msgid "Discover"
msgstr "探索"

# Do not translate without having the same exact string in the Tags template. Do not use spaces, special characters, only alphanumeric characters separated by hyphens
msgctxt "menu_discover_link"
msgid "/discover"
msgstr "/discover"

msgctxt "mission_"
msgid "Mission: "
msgstr "任務: "

msgctxt "mission_accomplished_by"
msgid "This mission has been completed by:"
msgstr "此任務已完成:"

msgctxt "mission_accomplished_by_n"
msgid "Completed by %d persons."
msgstr "完成率 %s"

msgctxt "mission_accomplished_by_nobody"
msgid "Be the first to complete this mission!"
msgstr "當第一位完成此任務的人!"

msgctxt "mission_goal"
msgid "Goal:"
msgstr "目標:"

msgctxt "missions"
msgid "Missions"
msgstr "任務"

msgctxt "moderate"
msgid "moderate"
msgstr "中等"

msgctxt "moderate_quantity"
msgid "moderate quantity"
msgstr "中等量"

msgctxt "move_images_to_another_product"
msgid "Move the images to another product"
msgstr "移動圖片到其它產品"

msgctxt "n_products"
msgid "%s products"
msgstr "%s 產品"

msgctxt "name"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgctxt "names"
msgid "Names"
msgstr "名稱"

msgctxt "new_code"
msgid "If the barcode is not correct, please correct it here:"
msgstr "若條碼不正確，請修在此修正它:"

msgctxt "new_code_note"
msgid "For products without a barcode, an internal code is automatically set."
msgstr "若產品沒有條碼，則會自動幫它產生一個內部碼。"

msgctxt "newsletter_description"
msgid "Subscribe to the newsletter (2 emails per month maximum)"
msgstr "訂閱新聞 (一個月最多2封信)"

msgctxt "subscribe_to_our_newsletter"
msgid "Subscribe to our newsletter"
msgstr ""

msgctxt "next"
msgid "Next"
msgstr "下一個"

msgctxt "no_barcode"
msgid "Product without barcode"
msgstr "產品沒有條碼"

msgctxt "no_nutrition_data"
msgid "Nutrition facts are not specified on the product."
msgstr "產品未具體標明營養成分。"

msgctxt "multiple_nutrition_data"
msgid "Multiple nutrition facts are specified on the product (e.g. with added water or milk)."
msgstr "產品上詳述的多種營養成分 (例如：含水或奶)。"

msgctxt "multiple_nutrition_data_instructions"
msgid "Enter only the nutrition facts for the unprepared product, without added water or milk. If there are different products, enter nutrition facts for the first product listed."
msgstr "僅需輸入未調理過產品的營養成分，不包括水或牛奶。如果有不同的產品，請輸入第一個列出產品的營養成分。"

msgctxt "no_product_for_barcode"
msgid "No product listed for barcode %s."
msgstr "無此條碼 %s 的產品"

msgctxt "no_products"
msgid "No products."
msgstr "沒有產品。"

msgctxt "not_saved"
msgid "Error while saving, please retry."
msgstr "儲存發生錯誤，請再試一次。"

msgctxt "number_of_additives"
msgid "Number of additives"
msgstr "添加劑編號"

msgctxt "number_of_products"
msgid "Number of products"
msgstr "產品編號"

msgctxt "nutrient_in_quantity"
msgid "%s in %s"
msgstr "%s 於 %s"

msgctxt "nutrient_levels_info"
msgid "Nutrient levels for 100 g"
msgstr "每100公克的營養等級"

# Do not translate without having the same exact string in the Tags template. Do not use spaces, special characters, only alphanumeric characters separated by hyphens
msgctxt "nutrient_levels_link"
msgid "/nutrient-levels"
msgstr "/nutrient-levels"

msgctxt "nutrient_levels_p"
msgid "nutrient levels"
msgstr "營養等級"

msgctxt "nutrient_levels_s"
msgid "nutrient level"
msgstr "營養等級"

msgctxt "nutriments_p"
msgid "nutriments"
msgstr "營養"

msgctxt "nutriments_products"
msgid "Products that contain the nutriment %s"
msgstr "產品包含營養 %s"

msgctxt "nutriments_s"
msgid "nutriment"
msgstr "營養"

msgctxt "nutriments_without_products"
msgid "Products that do not contain the nutriment %s"
msgstr "產品不包含營養 %s"

msgctxt "nutrition_alt"
msgid "Nutrition facts"
msgstr "營養成分"

msgctxt "nutrition_data"
msgid "Nutrition facts"
msgstr "營養成分"

msgctxt "nutrition_data_average"
msgid "Average nutrition facts for the %d products of the %s category for which nutrition facts are known (out of %d products)."
msgstr "%d 產品的平均營養事實為%s 類別的營養事實是已知的 (%d 產品)。"

msgctxt "nutrition_data_compare_percent"
msgid "% of difference"
msgstr "差異 %"

msgctxt "nutrition_data_compare_value"
msgid "value for 100 g / 100 ml"
msgstr "每 100克/100毫升 值"

msgctxt "nutrition_data_comparison_with_categories"
msgid "Comparison to average values of products in the same category:"
msgstr "比較相同產品類別的平均值:"

msgctxt "nutrition_data_comparison_with_categories_note"
msgid "Please note: for each nutriment, the average is computed for products for which the nutriment quantity is known, not on all products of the category."
msgstr "請注意: 針對每一種營養，是以產品已知的的營養量來計算平均，而非分類中的所有產品。"

msgctxt "nutrition_data_note"
msgid "If the picture is sufficiently sharp and level, nutrition facts can be automatically extracted from the picture."
msgstr "若照片十分地清楚完整，其營養成分會從照片中被自動擷取出來。"

msgctxt "nutrition_data_per_10"
msgid "10th centile"
msgstr "10個百分比"

msgctxt "nutrition_data_per_100g"
msgid "for 100 g / 100 ml"
msgstr "每 100克/100毫升"

msgctxt "nutrition_data_per_5"
msgid "5<sup>th</sup> centile"
msgstr "5<sup>th</sup> 百分比"

msgctxt "nutrition_data_per_50"
msgid "Median"
msgstr "中位數"

msgctxt "nutrition_data_per_90"
msgid "90th centile"
msgstr "90個百分比"

msgctxt "nutrition_data_per_95"
msgid "95<sup>th</sup> centile"
msgstr "95<sup>th</sup> 百分比"

msgctxt "nutrition_data_per_max"
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

msgctxt "nutrition_data_per_mean"
msgid "Mean"
msgstr "平均值"

msgctxt "nutrition_data_per_min"
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

msgctxt "nutrition_data_per_serving"
msgid "per serving"
msgstr "每個包含"

msgctxt "nutrition_data_per_std"
msgid "Standard deviation"
msgstr "標準差"

msgctxt "nutrition_data_table"
msgid "Nutrition facts"
msgstr "營養成分"

msgctxt "nutrition_data_table_note"
msgid "The table lists by default nutriments that are often specified. Leave the field blank if it's not on the label.<br/>You can add extra nutriments (vitamins, minerals, cholesterol etc.)\n"
"by typing the first letters of their name in the last row of the table."
msgstr "營養成分表常被提起。若標籤未標示則空下該欄。<br/>您可以藉由在表上打上營養素的第一個字母來新增額外的營養 (如 維生素、礦物質、膽固醇...等等)。"

msgctxt "nutrition_data_table_asterisk"
msgid "Essential nutrients to calculate the Nutri-Score."
msgstr ""

msgctxt "nutrition_grades_p"
msgid "Nutrition grades"
msgstr "營養等級"

msgctxt "nutrition_grades_s"
msgid "Nutrition grade"
msgstr "營養等級"

# Make sure the translated link works (eg that the image already exists in your language)
msgctxt "og_image_url"
msgid "https://static.openfoodfacts.org/images/logos/logo-vertical-white-social-media-preview.png"
msgstr ""

# Do not change the lang code if the blog doesn't exist in your language
msgctxt "on_the_blog_content"
msgid "<p>To learn more about <<site_name>>, visit <a href=\"https://blog.openfoodfacts.org/en/\">our blog</a>!</p>\n"
"<p>Recent news:</p>\n"
msgstr ""

msgctxt "on_the_blog_title"
msgid "News"
msgstr "新聞"

msgctxt "openfoodhunt_points"
msgid "It's <a href=\"/open-food-hunt-2015\">Open Food Hunt</a> on <<site_name>> from Saturday February 21st 2015 to Sunday March 1st 2015! Contributors are awarded\n"
"Explorer points for products they add and Ambassador points for new contributors they recruit. Points are updated every 30 minutes."
msgstr "從2015年2月21日星期六到2015年3月1日星期日，<a href=\"/open-food-hunt-2015\">在<<site_name>>上打開Food Hunt</a>！貢獻者被授予資源管理員點他們添加的產品和大使點他們招募新的貢獻者。積分每30分鐘更新一次。"

msgctxt "or"
msgid "or:"
msgstr "或:"

msgctxt "origins"
msgid "Origin of ingredients"
msgstr "配料來源"

msgctxt "origins_example"
msgid "California, USA"
msgstr "加州, 美國"

msgctxt "origins_note_xxx"
msgid "Indicate the origin of ingredients"
msgstr "標示原料來源"

msgctxt "origins_p"
msgid "origins of ingredients"
msgstr "原料來源"

msgctxt "origins_products"
msgid "Products with ingredients originating from %s"
msgstr "產品的原料來自於 %s"

msgctxt "origins_s"
msgid "origin of ingredients"
msgstr "原料來源"

msgctxt "origins_tagsinput"
msgid "add an origin"
msgstr "新增來源"

msgctxt "origins_without_products"
msgid "Products without ingredients originating from %s"
msgstr "產品的原料非來自於 %s"

msgctxt "packaging"
msgid "Packaging"
msgstr "包裝套件"

msgctxt "packaging_example"
msgid "Fresh, Canned, Frozen, Bottle, Box, Glass, Plastic..."
msgstr "新鮮、罐裝、冷凍、瓶裝、盒裝、玻璃、塑膠..."

msgctxt "packaging_note"
msgid "Packaging type, format, material"
msgstr "包裝類型、規格、材料"

msgctxt "packaging_p"
msgid "packaging"
msgstr "包裝"

msgctxt "packaging_products"
msgid "Products with a %s packaging"
msgstr "產品由 %s 包裝"

msgctxt "packaging_s"
msgid "packaging"
msgstr "包裝"

msgctxt "packaging_tagsinput"
msgid "add a type, shape or material"
msgstr "新增類型、外形或材料"

msgctxt "packaging_without_products"
msgid "Products without a %s packaging"
msgstr "產品非由 %s 包裝"

msgctxt "page_x"
msgid "Page %d"
msgstr "第 %d 頁"

msgctxt "page_x_out_of_y"
msgid "Page %d out of %d."
msgstr "頁面%d 中的%d。"

msgctxt "pages"
msgid "Pages:"
msgstr "頁面："

msgctxt "password"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgctxt "password_new"
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

msgctxt "password_confirm"
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

msgctxt "periods_after_opening"
msgid "Period of time after opening"
msgstr "開封後保存期限"

msgctxt "periods_after_opening_note"
msgid "Found in an open container logo with a number of months: e.g. 12 M"
msgstr "發現在一個開放的容器標誌與幾個月: 例如 12 M"

msgctxt "periods_after_opening_p"
msgid "Periods after opening"
msgstr "開封後保存期限"

msgctxt "periods_after_opening_s"
msgid "Period after opening"
msgstr "開封後保存期限"

msgctxt "photographers_p"
msgid "photographers"
msgstr "攝影師"

msgctxt "photographers_s"
msgid "photographer"
msgstr "攝影師"

msgctxt "pnns_groups_1"
msgid "PNNS groups 1"
msgstr "PNNS 群組1"

msgctxt "pnns_groups_1_p"
msgid "PNNS groups 1"
msgstr "PNNS 群組1"

msgctxt "pnns_groups_1_s"
msgid "PNNS group 1"
msgstr "PNNS 群組1"

msgctxt "pnns_groups_2"
msgid "PNNS groups 2"
msgstr "PNNS 群組2"

msgctxt "pnns_groups_2_p"
msgid "PNNS groups 2"
msgstr "PNNS 群組2"

msgctxt "pnns_groups_2_s"
msgid "PNNS group 2"
msgstr "PNNS 群組2"

msgctxt "points_all_countries"
msgid "There are %d Explorers and %d Ambassadors."
msgstr "有 %d 探險家及 %d 大使"

msgctxt "points_all_users"
msgid "There are Explorers for %d countries and Ambassadors for %d countries."
msgstr "有 %d 國家探險家及 %d 國家大使"

msgctxt "points_country"
msgid "%s has %d Explorers and %d Ambassadors."
msgstr "%s 有 %d 探險家及 %d 大使。"

msgctxt "points_ranking"
msgid "Ranking"
msgstr "排行"

msgctxt "points_ranking_users_and_countries"
msgid "Ranking of contributors and countries"
msgstr "貢獻者及國家排行"

msgctxt "points_user"
msgid "%s is an Explorer for %d countries and an Ambassador for %d countries."
msgstr "%s 是 %d 國的探險家及 %d 國的大使。"

msgctxt "previous"
msgid "Previous"
msgstr "前一頁"

msgctxt "product_add_nutrient"
msgid "Add a nutrient"
msgstr "新增營養"

msgctxt "product_added"
msgid "Product added on"
msgstr "新增加的產品"

msgctxt "product_changes_saved"
msgid "Changes saved."
msgstr "變更已儲存。"

msgctxt "product_edit_you_contributed"
msgid "You just helped to improve the world largest open data database."
msgstr ""

msgctxt "product_edit_thank_you"
msgid "Thank you so much for joining us in our journey to data transparency!"
msgstr ""

msgctxt "product_characteristics"
msgid "Product characteristics"
msgstr "產品特徵"

msgctxt "product_created"
msgid "Product created"
msgstr "產品已建立"

msgctxt "product_description"
msgid "Ingredients, allergens, additives, nutrition facts, labels, origin of ingredients and information on product %s"
msgstr "產品 %s 的配料、過敏原、添加劑、營養成分、標籤、配料來源及資訊"

msgctxt "product_image"
msgid "Product picture"
msgstr "產品圖片"

msgctxt "product_image_with_barcode"
msgid "Picture with barcode:"
msgstr "條碼圖片:"

msgctxt "product_js_current_image"
msgid "Current image:"
msgstr "現在的圖片"

msgctxt "product_js_deleting_images"
msgid "Deleting images"
msgstr "刪除圖片中"

msgctxt "product_js_extract_ingredients"
msgid "Extract the ingredients from the picture"
msgstr "從圖片中摘錄配料"

msgctxt "product_js_extracted_ingredients_nok"
msgid "Ingredients text could not be extracted. Try with a sharper image, with higher resolution or a better framing of the text."
msgstr "成分文字無法擷取。請嘗試使用更清楚、更高解析度或取景更佳的圖片，"

msgctxt "product_js_extracted_ingredients_ok"
msgid "Ingredients text has been extracted. Text recognition is not perfect, so please check the text below and correct errors if needed."
msgstr "配料內容已被摘錄。但內容辨識不完善，故請檢查以下內容及勘誤。"

msgctxt "product_js_extracting_ingredients"
msgid "Extracting ingredients"
msgstr "摘錄配料"

msgctxt "product_js_image_normalize"
msgid "Normalize colors"
msgstr "正常化顏色"

msgctxt "product_js_image_open_full_size_image"
msgid "Open the picture in original size in a new windows"
msgstr "在新視窗中開啟原始大小的圖片"

msgctxt "product_js_image_received"
msgid "Image received"
msgstr "收到圖片"

msgctxt "product_js_image_rotate_and_crop"
msgid "Rotate the image if necessary, then click and drag to select the interesting zone:"
msgstr "如果有必要則旋轉圖片，然後再點擊及拉取你有興趣的圖片區域:"

msgctxt "product_js_image_rotate_left"
msgid "Rotate left"
msgstr "向左旋轉"

msgctxt "product_js_image_rotate_right"
msgid "Rotate right"
msgstr "向右旋轉"

msgctxt "product_js_image_save"
msgid "Validate and/or resize image"
msgstr "驗證及(或)改變圖片大小"

msgctxt "product_js_image_saved"
msgid "Image saved"
msgstr "圖片已保存"

msgctxt "product_js_image_saving"
msgid "Saving image"
msgstr "儲存圖片"

msgctxt "product_js_image_upload_error"
msgid "Error while uploading image"
msgstr "上傳圖片時發生錯誤"

msgctxt "product_js_image_white_magic"
msgid "Photo on white background: try to remove the background"
msgstr "照片為白色背景: 請試著去移除其背景"

msgctxt "product_js_images_delete_error"
msgid "Errors while deleting images"
msgstr "刪除圖片時發生錯誤"

msgctxt "product_js_images_deleted"
msgid "Images deleted"
msgstr "圖片已刪除"

msgctxt "product_js_images_move_error"
msgid "Errors while moving images"
msgstr "移動圖片時發生錯誤"

msgctxt "product_js_images_moved"
msgid "Images moved"
msgstr "圖片已移動"

msgctxt "product_js_moving_images"
msgid "Moving images"
msgstr "移動圖片中"

msgctxt "product_js_upload_image"
msgid "Add a picture"
msgstr "新增圖片"

msgctxt "product_js_upload_image_note"
msgid "→ With Chrome, Firefox and Safari, you can select multiple pictures (product, ingredients, nutrition facts etc.) by clicking them while holding the Ctrl key pressed to add them all in one shot."
msgstr "→與 Chrome, Firefox和 Safari, 您可以選擇多個圖片 (產品, 成分, 營養資料等), 通過按一下它們, 同時按住 Ctrl 鍵, 以添加它們都在一個鏡頭上。"

msgctxt "product_js_uploading_image"
msgid "Uploading image"
msgstr "更新圖片中"

msgctxt "product_last_edited"
msgid "Last edit of product page on"
msgstr "產品頁最後編輯日期"

msgctxt "product_name"
msgid "Product name"
msgstr "品名"

msgctxt "product_name_example"
msgid "Kinder Bueno White"
msgstr "金德布埃諾白"

msgctxt "products"
msgid "products"
msgstr "產品"

msgctxt "products_stats"
msgid "Evolution of the number of products on <<site_name>>"
msgstr "<<site_name>> 上的產品數量變化"

msgctxt "products_stats_completed_t"
msgid "Products with complete information"
msgstr "完整資訊的產品"

msgctxt "products_stats_created_t"
msgid "Products"
msgstr "產品"

msgctxt "products_with_nutriments"
msgid "with nutrition facts"
msgstr "相關營養成分"

msgctxt "products_you_edited"
msgid "Products you added or edited"
msgstr "您新增或編輯的產品"

msgctxt "purchase_places"
msgid "City, state and country where purchased"
msgstr "購的買城市, 州及城鎮"

msgctxt "purchase_places_note"
msgid "Indicate where you bought or saw the product (at least the country)"
msgstr "標示出您在何處購該產品 (至少要有國別)"

msgctxt "purchase_places_p"
msgid "purchase places"
msgstr "採購地點"

msgctxt "purchase_places_products"
msgid "Products sold in %s"
msgstr "產品售於 %s"

msgctxt "purchase_places_s"
msgid "purchase place"
msgstr "採購地點"

msgctxt "purchase_places_tagsinput"
msgid "add a place"
msgstr "新增地點"

msgctxt "purchase_places_without_products"
msgid "Products not sold in %s"
msgstr "產品未販售於 %s"

msgctxt "quantity"
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

msgctxt "quantity_example"
msgid "2 l, 250 g, 1 kg, 25 cl, 6 fl oz, 1 pound"
msgstr "2公升、250公克、1公斤、25 cl、 6 fl oz、 1 磅"

msgctxt "remember_me"
msgid "Remember me"
msgstr "記住我的登錄資料"

msgctxt "remember_purchase_places_and_stores"
msgid "Remember the place of purchase and store for the next product adds"
msgstr "記住採購地點給以後的產品使用"

msgctxt "reset_password"
msgid "Reset password"
msgstr "重設密碼"

msgctxt "reset_password_email_body"
msgid "Hello <NAME>,\n\n"
"You asked for your password to be reset on https://openfoodfacts.org\n\n"
"for the username: <USERID>\n\n"
"To continue the password reset, click on the link below.\n"
"If you did not ask for the password reset, you can ignore this message.\n\n"
"<RESET_URL>\n\n"
"See you soon,\n\n"
"Stephane\n"
"https://openfoodfacts.org\n"
msgstr "你好 <NAME>,\n\n"
"您要重設 https://openfoodfacts.org 上的密碼\n\n"
"使用者名稱: <USERID>\n\n"
"請點擊以下連結來重設密碼。\n"
"如果你沒有求密碼重設， 你可以不理這則訊息。\n\n"
"<RESET_URL>\n\n"
"再見,\n\n"
"Stephane\n"
"https://openfoodfacts.org\n"

msgctxt "reset_password_email_subject"
msgid "Reset of your password on <<site_name>>"
msgstr "重設您的密碼於 <<site_name>>"

msgctxt "reset_password_reset"
msgid "Your password has been changed. You can now log-in with this password."
msgstr "您的密碼已改變。您現在可以使用此密碼登入。"

msgctxt "reset_password_reset_msg"
msgid "Enter a new password."
msgstr "輸入新密碼。"

msgctxt "reset_password_send_email"
msgid "An email with a link to reset your password has been sent to the e-mail address associated with your account."
msgstr "電子郵件裡有一個連結用來重設您的密嗎，該信已寄給您帳戶中所設定的電子郵件地址。"

msgctxt "reset_password_send_email_msg"
msgid "If you have forgotten your password, fill-in your username or e-mail address to receive instructions for resetting your password."
msgstr "如果您忘了密碼，請填入您的帳戶名稱或電子郵件地址，您將會收到重設密碼的說明。"

msgctxt "risk_level"
msgid "Risk"
msgstr "風險等級"

msgctxt "risk_level_0"
msgid "To be completed"
msgstr "即將完成"

msgctxt "risk_level_1"
msgid "Low risks"
msgstr "低風險等級"

msgctxt "risk_level_2"
msgid "Moderate risks"
msgstr "中等風險等級"

msgctxt "risk_level_3"
msgid "High risks"
msgstr "高風險等級"

msgctxt "salt_equivalent"
msgid "salt equivalent"
msgstr "相當食鹽量"

msgctxt "save"
msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgctxt "saved"
msgid "Saved."
msgstr "已儲存。"

msgctxt "saving"
msgid "Saving."
msgstr "儲存中。"

msgctxt "search"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

msgctxt "search_a_product_placeholder"
msgid "Search a product"
msgstr "搜尋產品"

msgctxt "search_button"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

msgctxt "search_contains"
msgid "contains"
msgstr "搜尋條件包含"

msgctxt "search_criteria"
msgid "Select products with specific brands, categories, labels, origins of ingredients, manufacturing places etc."
msgstr "選擇具體品牌、類別、標籤、配料來源、製造地點...等等的產品"

msgctxt "search_description_opensearch"
msgid "Open Food Facts product search"
msgstr "Open Food Facts 產品搜尋"

msgctxt "search_does_not_contain"
msgid "does not contain"
msgstr "搜尋條件不包含"

msgctxt "search_download_button"
msgid "Download"
msgstr "下載"

msgctxt "search_download_choice"
msgid "Download results"
msgstr "下載結果"

msgctxt "search_download_results"
msgid "Download results in XLSX or CSV format. Please note that for performance reasons, you can download up to 10.000 results only."
msgstr "下載結果格式為 XLSX 或 CSV。請注意，為保持最佳效果，您最多只能下載 10,000 筆結果。"

msgctxt "search_download_xlsx"
msgid "XLSX format"
msgstr "XLSX 格式"

msgctxt "search_download_xlsx_description"
msgid "Excel or LibreOffice"
msgstr "Excel 或 LibreOffice"

msgctxt "search_download_csv"
msgid "CSV format"
msgstr "CSV 格式"

msgctxt "search_download_csv_description"
msgid "Character set: Unicode (UTF-8) - Separator: tabulation (tab)"
msgstr "字元集： Unicode (UTF-8) - 分隔符號： 製表 (tab)"

msgctxt "search_edit"
msgid "Change search criteria"
msgstr "變更搜尋條件"

msgctxt "search_generate_graph"
msgid "Generate graph"
msgstr "產生圖表"

msgctxt "search_generate_map"
msgid "Generate the map"
msgstr "產生地圖"

msgctxt "search_graph"
msgid "Graph"
msgstr "圖表"

msgctxt "search_graph_2_axis"
msgid "Scatter plot"
msgstr "散佈圖"

msgctxt "search_graph_blog"
msgid "<p>→ learn more about <<site_name>> graphs: <a href=\"/graphs-in-3-clicks\">Graphs in 3 clicks</a> (blog).</p>"
msgstr "<p>→ 了解更多有關 <<site_name>> 圖形: <a href=\"/graphs-in-3-clicks\">點擊三次的圖形</a> (部落格).</p>"

msgctxt "search_graph_choice"
msgid "Results on a graph"
msgstr "圖表結果"

msgctxt "search_graph_instructions"
msgid "Select what you want to graph on the horizontal axis to obtain a histogram, or select two axis to\n"
"get a cloud of products (scatter plot)."
msgstr "在縱軸選擇您想要的圖解以獲取柱狀圖，或者選擇二軸以取得產品雲(散佈圖)。"

msgctxt "search_graph_link"
msgid "Permanent link to this graph, shareable by e-mail and on social networks"
msgstr "圖表的固定連結，可分享於電郵或社群網路"

msgctxt "search_graph_note"
msgid "The graph will show only products for which displayed values are known."
msgstr "此圖表將只顯示該產品已知資訊。"

msgctxt "search_graph_title"
msgid "Display results on a graph"
msgstr "顯示圖表結果"

msgctxt "search_graph_warning"
msgid "Note: this is a user generated graph. The title, represented products and axis of visualization have been chosen by the author of the graph."
msgstr "注意:  這是使用者產生的圖表。 其標題，產品的呈現及其樣式已由圖表作者決定。"

msgctxt "search_indifferent"
msgid "Indifferent"
msgstr "不感興趣"

msgctxt "search_ingredients"
msgid "Ingredients"
msgstr "成分"

msgctxt "search_link"
msgid "Permanent link to these results, shareable by e-mail and on social networks"
msgstr "這些成果的永久連結，可藉由電子郵件及社群網路來分享。"

msgctxt "search_list_choice"
msgid "Results in a list of products"
msgstr "產品清單的結果"

msgctxt "search_map"
msgid "Map"
msgstr "地圖"

msgctxt "search_map_choice"
msgid "Results on a map"
msgstr "地圖上的結果"

msgctxt "search_map_link"
msgid "Permanent link to this map, shareable by e-mail and on social networks"
msgstr "此地圖的永久連結，可藉由電子郵件及社群網路來分享"

msgctxt "search_map_note"
msgid "The map will show only products for which the production place is known."
msgstr "此地圖將只顯示已知生產地點的產品。"

msgctxt "search_map_title"
msgid "Display results on a map"
msgstr "在地圖上呈現結果"

msgctxt "search_nutriment"
msgid "choose a nutriment..."
msgstr "選擇營養"

msgctxt "search_nutriments"
msgid "Nutriments"
msgstr "營養"

msgctxt "search_or"
msgid "or"
msgstr "或"

msgctxt "search_page_size"
msgid "Results per page"
msgstr "每頁結果"

msgctxt "search_products"
msgid "Products search"
msgstr "產品搜尋"

msgctxt "search_results"
msgid "Search results"
msgstr "搜尋結果"

msgctxt "search_series"
msgid "Use a different color for the following products:"
msgstr "針對以下產品使用不同的顏色"

msgctxt "search_series_default"
msgid "Other products"
msgstr "其它產品"

msgctxt "search_series_fairtrade"
msgid "Fair trade"
msgstr "公平貿易"

msgctxt "search_series_fairtrade_label"
msgid "fair-trade"
msgstr "公平貿易"

msgctxt "search_series_nutrition_grades"
msgid "Use nutrition grades colors"
msgstr "使用營養等級顏色"

msgctxt "search_series_organic"
msgid "Organic"
msgstr "有機"

msgctxt "search_series_organic_label"
msgid "organic"
msgstr "有機"

msgctxt "search_series_with_sweeteners"
msgid "With sweeteners"
msgstr "含甜味劑"

msgctxt "search_tag"
msgid "choose a criterion..."
msgstr "選擇標準"

msgctxt "search_tags"
msgid "Criteria"
msgstr "標準"

msgctxt "search_terms"
msgid "Search terms"
msgstr "搜索條件"

msgctxt "search_terms_note"
msgid "Search for words present in the product name, generic name, brands, categories, origins and labels"
msgstr "搜索品名、學名、商標、分類、來源及標籤上的文字"

msgctxt "search_title"
msgid "Search a product, brand, ingredient, nutriment etc."
msgstr "搜索產品、商標、成分、營養...等。"

msgctxt "search_title_graph"
msgid "Results graph"
msgstr "結果圖表"

msgctxt "search_title_map"
msgid "Results map"
msgstr "結果地圖"

msgctxt "search_tools"
msgid "Search tools"
msgstr "搜尋工具"

msgctxt "search_value"
msgid "value"
msgstr "值"

msgctxt "search_with"
msgid "With"
msgstr "和"

msgctxt "search_without"
msgid "Without"
msgstr "無"

msgctxt "see_product_page"
msgid "See the product page"
msgstr "看產品頁"

msgctxt "re_edit_product_page"
msgid "Edit the product again"
msgstr ""

msgctxt "select_country"
msgid "Country"
msgstr "地區"

msgctxt "select_lang"
msgid "Language"
msgstr "語言"

msgctxt "send_image"
msgid "Send a picture..."
msgstr "傳送圖片..."

msgctxt "send_image_error"
msgid "Upload error"
msgstr "上載發生錯誤"

msgctxt "sending_image"
msgid "Sending image"
msgstr "送出照片中"

msgctxt "serving_size"
msgid "Serving size"
msgstr "份量"

msgctxt "serving_size_prepared"
msgid "Prepared serving size"
msgstr "調理後份量"

msgctxt "serving_size_example"
msgid "60 g, 12 oz, 20cl, 2 fl oz"
msgstr "60克, 12盎司, 20cl, 2液體盎司"

msgctxt "serving_size_note"
msgid "If the nutrition facts table contains values for the prepared product, indicate the total serving size of the prepared product (including added water or milk)."
msgstr "如果營養成分錶包含調理產品的數值，請說明調理產品的總份量(包括加入的水或牛奶)。"

msgctxt "serving_too_small_for_nutrition_analysis"
msgid "Serving size is too small (5 g / 5 ml or less) to calculate 100 g / 100 ml values and perform any further nutritional analysis"
msgstr ""

msgctxt "session_title"
msgid "Sign-in"
msgstr "登入"

msgctxt "share"
msgid "Share"
msgstr "分享"

msgctxt "show_category_stats"
msgid "Show detailed stats"
msgstr "顯示詳細統計"

msgctxt "show_category_stats_details"
msgid "standard deviation, minimum, maximum, 10th and 90th percentiles"
msgstr "標準差, 最小值, 最大值, 第10和第90百分位數"

msgctxt "signin_before_submit"
msgid "If you already have an account on <SITE>, please sign-in before filling this form."
msgstr "若您已有帳號於 <SITE>，入在填寫此表前請先登入。"

msgctxt "signout"
msgid "Sign-out"
msgstr "登出"

msgctxt "site_description"
msgid "A collaborative, free and open database of ingredients, nutrition facts and information on food products from around the world"
msgstr "來自全球有關食品原料、營養成分、及其資訊的合作、自由且開放的資料庫。"

msgctxt "site_name"
msgid "Open Food Facts"
msgstr "Open Food Facts"

msgctxt "logo_site_name"
msgid "Open Food Facts logo"
msgstr ""

msgctxt "sort_by"
msgid "Sort by"
msgstr "排序依"

msgctxt "sort_completeness"
msgid "Completeness"
msgstr "完成度"

msgctxt "sort_created_t"
msgid "Add date"
msgstr "新增日期"

msgctxt "sort_modified_t"
msgid "Edit date"
msgstr "編輯日期"

msgctxt "sort_popularity"
msgid "Popularity"
msgstr "人氣"

msgctxt "sort_product_name"
msgid "Product name"
msgstr "品名"

msgctxt "state"
msgid "State"
msgstr "狀態"

msgctxt "states_p"
msgid "states"
msgstr "狀態"

msgctxt "states_s"
msgid "state"
msgstr "狀態"

msgctxt "stores"
msgid "Stores"
msgstr "商店"

msgctxt "stores_note"
msgid "Name of the shop or supermarket chain"
msgstr "商店或賣場名稱"

msgctxt "stores_p"
msgid "stores"
msgstr "商店"

msgctxt "stores_products"
msgid "Products sold at %s"
msgstr "產品售於 %s"

msgctxt "stores_s"
msgid "store"
msgstr "商店"

msgctxt "stores_tagsinput"
msgid "add a store"
msgstr "新增商店"

msgctxt "stores_without_products"
msgid "Products not bought at %s"
msgstr "產品非購於 %s"

msgctxt "subscribe"
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

msgctxt "tag_belongs_to"
msgid "Belongs to:"
msgstr "屬於:"

msgctxt "tag_contains"
msgid "Contains:"
msgstr "包含："

msgctxt "tag_weblinks"
msgid "Weblinks"
msgstr "網站鏈接"

msgctxt "tagstable_filtered"
msgid "out of _MAX_"
msgstr "超出_MAX_"

msgctxt "tagstable_search"
msgid "Search:"
msgstr "搜尋："

# This is linked to a unit test
msgctxt "traces"
msgid "Traces"
msgstr "追蹤"

msgctxt "traces_example"
msgid "Milk, Gluten, Nuts"
msgstr "牛奶, 麩質, 堅果"

msgctxt "traces_note"
msgid "Indicate ingredients from mentions like \"May contain traces of\", \"Made in a factory that also uses\" etc."
msgstr "指出原料提到像是“可能含有微量”，“製造工廠也使用”等。"

msgctxt "traces_p"
msgid "traces"
msgstr "追蹤"

msgctxt "traces_s"
msgid "trace"
msgstr "追蹤"

msgctxt "twitter"
msgid "Twitter username (optional)"
msgstr "Twitter 使用者名稱"

msgctxt "twitter_account"
msgid "OpenFoodFacts"
msgstr "OpenFoodFacts"

msgctxt "unknown"
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

msgctxt "unknown_nutrients_p"
msgid "unknown nutrients"
msgstr "不明營養成分"

msgctxt "unknown_nutrients_s"
msgid "unknown nutrient"
msgstr "不明營養成分"

msgctxt "unsubscribe"
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消訂閱"

msgctxt "unsubscribe_info"
msgid "You can unsubscribe from the lists at any time."
msgstr "您可以在任何時候從此清單取消訂閱。"

msgctxt "userid_or_email"
msgid "Username or e-mail address: "
msgstr "使用者名稱或電郵位址: "

msgctxt "username"
msgid "User name"
msgstr "使用者名稱"

msgctxt "username_info"
msgid "(non-accented letters, digits and/or dashes)"
msgstr "(非重音字母，數字 及/或 破折號)"

msgctxt "username_or_email"
msgid "Username or email address"
msgstr "使用者名稱或電郵位址"

msgctxt "users_add_products"
msgid "Products that were added by the user %s"
msgstr "產品已由使用者 %s 所新增"

msgctxt "users_add_without_products"
msgid "Products that were not added by the user %s"
msgstr "產品未由使用者 %s 所新增"

msgctxt "users_edit_products"
msgid "Products that were edited by the user %s"
msgstr "產品已由使用者 %s 所編輯"

msgctxt "users_edit_without_products"
msgid "Products that were not edited by the user %s"
msgstr "產品非由使用者 %s 所編輯"

msgctxt "users_p"
msgid "contributors"
msgstr "合作者"

msgctxt "users_products"
msgid "Products added by %s"
msgstr "產品由 %s 所新增"

msgctxt "users_s"
msgid "contributor"
msgstr "貢獻者"

msgctxt "users_without_products"
msgid "Products not added by %s"
msgstr "產品非由 %s 所新增"

msgctxt "video_tutorials"
msgid "Video Tutorials"
msgstr ""

msgctxt "view"
msgid "view"
msgstr "檢視"

msgctxt "view_list_for_products_from_the_entire_world"
msgid "View the list for matching products from the entire world"
msgstr "檢視藉由輸入文字所找出相符的產品清單"

msgctxt "view_products_from_the_entire_world"
msgid "View matching products from the entire world"
msgstr "檢視藉由輸入文字所找出相符的產品"

msgctxt "view_results_from_the_entire_world"
msgid "View results from the entire world"
msgstr "檢視輸入文字的結果"

msgctxt "warning_3rd_party_content"
msgid "Information and data must come from the product package and label (and not from other sites or the manufacturer's site), and you must have taken the pictures yourself.<br/>\n"
"→ <a href=\"https://support.openfoodfacts.org/help/en-gb/9/27\">Why it matters</a>"
msgstr "訊息和資料皆必須來自產品包裝和標籤（不可取自其他網站或製造商網站），而且照片必須是由您自己拍攝的。<br/>\n"
"→ <a href=\"https://support.openfoodfacts.org/help/en-gb/9/27\">這為什麼重要</a>"

msgctxt "website"
msgid "Site or blog address"
msgstr "網站或部落格地址"

# Please change English.svg to French.svg or German.svg… Check the url https://static.openfoodfacts.org/images/misc/microsoft/XXXX.svg
msgctxt "windows_phone_app_icon_url"
msgid "/images/misc/microsoft/English.svg"
msgstr "/images/misc/microsoft/English.svg"

msgctxt "windows_phone_app_icon_alt_text"
msgid "Get it from Microsoft"
msgstr "從微軟獲取"

# Please change en-us to fr-fr, pt-br or de-ch…Check the URL !
msgctxt "windows_phone_app_link"
msgid "https://apps.microsoft.com/store/detail/open-food-facts-scan-to-get-nutriscore-ecoscore-and-more/XP8LT18SRPKLRG"
msgstr ""

msgctxt "you_are_connected_as_x"
msgid "You are connected as %s."
msgstr "您已連接 %s 。"

msgctxt "product_js_unselect_image"
msgid "Unselect image"
msgstr "已刪圖片"

msgctxt "product_js_unselecting_image"
msgid "Unselecting image."
msgstr "取消選取圖片。"

msgctxt "product_js_unselected_image_ok"
msgid "Unselected image."
msgstr "取消選取圖片。"

msgctxt "product_js_unselected_image_nok"
msgid "Error while unselecting image."
msgstr "取消選取圖片時發生錯誤。"

msgctxt "product_js_zoom_on_wheel"
msgid "Enable zooming with the mouse wheel."
msgstr "啟用滑鼠滾輪縮放。"

msgctxt "product_js_use_low_res_images"
msgid "Load lower resolution images (for slow connections)"
msgstr "載入較低解析度圖片 (適用於低速連結)"

msgctxt "nutrition_grade_fr_nutriments_estimated_warning"
msgid "Warning: the nutrition facts are not specified. They have been estimated from the list of ingredients."
msgstr ""

msgctxt "nutrition_grade_fr_fiber_warning"
msgid "Warning: the amount of fiber is not specified, their possible positive contribution to the grade could not be taken into account."
msgstr "警告: 纖維的數量沒有被指定, 他們可能的對等級的正面貢獻不可能被考慮在內。"

msgctxt "nutrition_grade_fr_fiber_and_fruits_vegetables_nuts_warning"
msgid "Warning: the amounts of fiber and of fruits, vegetables and nuts are not specified, their possible positive contribution to the grade could not be taken into account."
msgstr "警告: 纖維量以及水果、蔬菜和果仁的量並沒有被列入，可能無法考量對等級的可能積極貢獻。"

msgctxt "nutrition_grade_fr_no_fruits_vegetables_nuts_warning"
msgid "Warning: the amount of fruits, vegetables and nuts is not specified, their possible positive contribution to the grade could not be taken into account."
msgstr "警告: 水果，蔬菜和果仁的數量沒有被指定, 他們可能的對等級的正面貢獻不可能被考慮在內。"

msgctxt "nutrition_grade_fr_fruits_vegetables_nuts_estimate_warning"
msgid "Warning: the amount of fruits, vegetables and nuts is not specified on the label, it was manually estimated from the list of ingredients: %d"
msgstr "警告：水果、蔬菜和堅果的數量沒有明確地表示在標籤上，而是根據成分表人工估算出來的： %d"

msgctxt "nutrition_grade_fr_fruits_vegetables_nuts_from_category_warning"
msgid "Warning: the amount of fruits, vegetables and nuts is not specified on the label, it was estimated from the category (%s) of the product: %d"
msgstr "警告：水果、蔬菜和堅果的數量沒有明確地表示在標籤上，而是根據產品的分類（%s）人工估算出來的： %d"

msgctxt "nutrition_grade_fr_fruits_vegetables_nuts_estimate_from_ingredients_warning"
msgid "Warning: the amount of fruits, vegetables and nuts is not specified on the label, it was estimated from the list of ingredients: %d"
msgstr "警告：水果、蔬菜和堅果的數量沒有明確地表示在標籤上，而是根據成分表估算出來的： %d"

msgctxt "nutrition_grade_fr_title"
msgid "NutriScore color nutrition grade"
msgstr "NutriScore 色營養等級"

msgctxt "nutrition_grade_fr_formula"
msgid "How the color nutrition grade is computed"
msgstr "如何計算顏色營養等級"

msgctxt "nutrition_grade_fr_alt"
msgid "NutriScore nutrition grade"
msgstr "NutriScore營養等級"

msgctxt "delete_product_page"
msgid "Delete the product page"
msgstr "刪除產品頁面"

msgctxt "deleting_product"
msgid "Deleting product"
msgstr "正在刪除商品"

msgctxt "has_deleted_product"
msgid "has deleted product"
msgstr "已刪除產品"

msgctxt "delete_product_confirm"
msgid "Are you sure that you want to delete the page for this product?"
msgstr "您確定要刪除該產品的頁面嗎？"

msgctxt "delete_user"
msgid "Delete the user"
msgstr "刪除使用者"

msgctxt "sources_manufacturer"
msgid "Some of the data for this product has been provided directly by the manufacturer %s."
msgstr "該產品的一些資料已由製造商 %s 直接提供。"

msgctxt "list_of_sources"
msgid "Some of the data and/or photos for this product come from those sources:"
msgstr "該產品的一些資料 和/或 照片來自以下出處："

msgctxt "warning_not_complete"
msgid "This product page is not complete. You can help to complete it by editing it and adding more data from the photos we have, or by taking more photos using the app for <a href=\"https://android.openfoodfacts.org\">Android</a> or <a href=\"https://ios.openfoodfacts.org\">iPhone/iPad</a>. Thank you!"
msgstr "此產品頁面不完整。您可以通過編輯它並從我們的照片中添加更多的資料, 或者通過使用 <a href=\"Https://android.openfoodfacts.org\"> android </a> 或 <a href=\"Https://ios.openfoodfacts.org\"> iPhone/iPad </a> 的應用程式來獲得更多的照片來説明完成它。謝謝！"

msgctxt "title_separator"
msgid " - "
msgstr " - "

msgctxt "recent_changes"
msgid "Recent Changes"
msgstr "近期變動"

msgctxt "translators_title"
msgid "Our Translators"
msgstr "我們的翻譯員"

msgctxt "translators_lead"
msgid "We would like to say THANK YOU to the awesome translators that make it possible to present Open Food Facts, Open Beauty Facts, and Open Pet Food Facts to you in all these different languages! <a href=\"https://translate.openfoodfacts.org/\">You can join us in this global effort: it doesn't require any technical knowledge.</a>"
msgstr "我們想對這些出色的翻譯人員表示感謝，他們讓 Open Food Facts、Open Beauty Facts 和 Open Pet Food Facts 用不同語言呈現在您眼前！ <a href=\"https://translate.openfoodfacts.org/\">您可以加入我們的全球工作：毋需相關技術知識。</a>"

msgctxt "translators_renewal_notice"
msgid "Please note that this table is refreshed nightly and might be out of date."
msgstr "請注意，此表每晚更新，有可能已過時。"

msgctxt "translators_column_name"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgctxt "translators_column_translated_words"
msgid "Translated (Words)"
msgstr "翻譯 (字數)"

msgctxt "translators_column_target_words"
msgid "Target Words"
msgstr "目標字數"

msgctxt "translators_column_approved_words"
msgid "Approved (Words)"
msgstr "核准 (字數)"

msgctxt "translators_column_votes_made"
msgid "Votes Made"
msgstr "投票"

msgctxt "minerals_p"
msgid "added minerals"
msgstr "已加入的礦物質"

msgctxt "minerals_s"
msgid "added mineral"
msgstr "已加入的礦物質"

msgctxt "vitamins_p"
msgid "added vitamins"
msgstr "已加入的維生素"

msgctxt "vitamins_s"
msgid "added vitamin"
msgstr "已加入的維生素"

msgctxt "amino_acids_p"
msgid "added amino acids"
msgstr "已加入的氨基酸"

msgctxt "amino_acids_s"
msgid "added amino acid"
msgstr "已加入的氨基酸"

msgctxt "nucleotides_p"
msgid "added nucleotides"
msgstr "已加入的核苷酸"

msgctxt "nucleotides_s"
msgid "added nucleotide"
msgstr "已加入的核苷酸"

msgctxt "other_nutritional_substances_p"
msgid "other nutritional substances added"
msgstr "已加入的其它營養物質"

msgctxt "other_nutritional_substances_s"
msgid "other nutritional substance added"
msgstr "已加入的其它營養物質"

msgctxt "product_as_sold"
msgid "As sold"
msgstr "市售"

msgctxt "prepared_product"
msgid "Prepared"
msgstr "準備就緒"

msgctxt "unit"
msgid "Unit"
msgstr "單位"

msgctxt "nutrition_data_exists"
msgid "Nutrition facts are specified for the product as sold."
msgstr "市售產品有具體明確標示營養成分。"

msgctxt "nutrition_data_prepared_exists"
msgid "Nutrition facts are specified for the prepared product."
msgstr "加工調理產品有具體明確標示營養成分。"

msgctxt "nova_groups_s"
msgid "NOVA group"
msgstr "NOVA 分類群組"

msgctxt "nova_groups_p"
msgid "NOVA groups"
msgstr "NOVA 分類群組"

# Title for the link to the explanation of what a NOVA Group is
msgctxt "nova_groups_info"
msgid "NOVA groups for food processing"
msgstr "食品加工程度的 NOVA 分類"

msgctxt "footer_partners"
msgid "Partners"
msgstr "合作伙伴"

# Do not translate without having the same exact string in the Tags template. Do not use spaces, special characters, only alphanumeric characters separated by hyphens
msgctxt "footer_partners_link"
msgid "/partners"
msgstr "/合作夥伴"

msgctxt "adults"
msgid "Adults"
msgstr "成人"

msgctxt "adults_age"
msgid "18 to 64"
msgstr "18 至 64"

msgctxt "adults_description"
msgid "From 18 years up to and including 64 years of age"
msgstr "18 歲至 64 歲（含）"

msgctxt "elderly"
msgid "Elderly"
msgstr "長者"

msgctxt "elderly_age"
msgid "65+"
msgstr "65+"

msgctxt "elderly_description"
msgid "From 65 years of age and older"
msgstr "65歲以上"

msgctxt "adolescents"
msgid "Adolescents"
msgstr "青少年"

msgctxt "adolescents_age"
msgid "10 to 17"
msgstr "10 至 17"

msgctxt "adolescents_description"
msgid "From 10 years up to and including 17 years of age"
msgstr "10 歲至 17 歲（含）"

msgctxt "children"
msgid "Children"
msgstr "孩子"

msgctxt "children_age"
msgid "3 to 9"
msgstr "3 至 9"

msgctxt "children_description"
msgid "From 36 months up to and including 9 years of age"
msgstr "36 足月至 9 歲（含）"

msgctxt "toddlers"
msgid "Toddlers"
msgstr "幼童"

msgctxt "toddlers_age"
msgid "1 to 2"
msgstr "1 至 2"

msgctxt "toddlers_description"
msgid "From 12 months up to and including 35 months of age"
msgstr "12 足月至 35 足月（含）"

msgctxt "infants"
msgid "Infants"
msgstr "嬰兒"

msgctxt "infants_age"
msgid "< 1"
msgstr "< 1"

msgctxt "infants_description"
msgid "From more than 12 weeks up to and including 11 months of age"
msgstr "滿 12 週至 35 足月（含）"

msgctxt "additives_efsa_evaluation"
msgid "EFSA evaluation"
msgstr "歐洲食品安全局評估"

msgctxt "additives_efsa_evaluation_overexposure_risk_title"
msgid "Risk of overexposure"
msgstr "過量暴露的風險"

msgctxt "additives_efsa_evaluation_overexposure_risk_high"
msgid "The European Food Safety Authority (EFSA) has determined that some population groups have a high risk of reaching or exceeding the Acceptable Daily Intake (ADI) for <tag>."
msgstr ""

msgctxt "additives_efsa_evaluation_overexposure_risk_moderate"
msgid "The European Food Safety Authority (EFSA) has determined that some population groups have a moderate risk of reaching or exceeding the Acceptable Daily Intake (ADI) for <tag>."
msgstr ""

msgctxt "additives_efsa_evaluation_overexposure_risk_description"
msgid "To evaluate your exposure to the <tag> food additive, you can browse our list of products that contain it. See the list of <nb_products> products with <tag> below."
msgstr "為評估您與 <tag> 食品添加劑的接觸，請瀏覽我們的產品清單，其中也包含它的存在。詳見 <nb_products> 產品清單 <tag> 如下。"

msgctxt "additives_efsa_evaluation_overexposure_risk_products_link"
msgid "%d products with %s"
msgstr "%d 產品含有 %s"

msgctxt "additives_efsa_evaluation_overexposure_risk_no"
msgid "The European Food Safety Authority (EFSA) has determined that no population groups has more than 5% of members at risk of consuming more than the acceptable daily intake of <tag>."
msgstr "歐洲食品安全局 (EFSA) 已確認所有人群中，皆未達 5% 的成員因攝取高於每日可容攝取量的 <tag> 而處於風險狀態。"

msgctxt "additives_efsa_evaluation_overexposure_risk_icon_alt_high"
msgid "High risk of over exposure"
msgstr "過量暴露的高度風險"

msgctxt "additives_efsa_evaluation_overexposure_risk_icon_alt_moderate"
msgid "Moderate risk of over exposure"
msgstr "過量暴露的中度風險"

msgctxt "additives_efsa_evaluation_overexposure_risk_icon_alt_no"
msgid "No or very low risk of over exposure"
msgstr "過量暴露的零或低度風險"

msgctxt "additives_efsa_evaluation_exposure_greater_than_adi"
msgid "Risk of reaching or exceeding the acceptable daily intake (ADI)"
msgstr ""

msgctxt "additives_efsa_evaluation_exposure_greater_than_noael"
msgid "Risk of reaching exceeding the maximum dose without adverse effect (No observed adverse effect level - NOAEL)"
msgstr ""

msgctxt "additives_efsa_evaluation_exposure_mean_greater_than_adi"
msgid "Groups with more than 50% of members exceeding the acceptable daily intake (ADI)"
msgstr "50% 以上成員皆超出每日可容攝取量 (ADI) 的群體"

msgctxt "additives_efsa_evaluation_exposure_95th_greater_than_adi"
msgid "Groups with more than 5% of members exceeding the acceptable daily intake (ADI)"
msgstr "5% 以上成員皆超出每日可容攝取量 (ADI) 的群體"

msgctxt "additives_efsa_evaluation_exposure_mean_greater_than_noael"
msgid "Groups with more than 50% of members exceeding the maximum dose without adverse effect (No observed adverse effect level - NOAEL)"
msgstr "50% 以上成員超出最大劑量而無不良反應 (無可見有害作用程度 - NOAEL) 的群體"

msgctxt "additives_efsa_evaluation_exposure_95th_greater_than_noael"
msgid "Groups with more than 5% of members exceeding the maximum dose without adverse effect (No observed adverse effect level - NOAEL)"
msgstr "5% 以上成員超出最大劑量而無不良反應 (無可見有害作用程度 - NOAEL) 的群體"

msgctxt "exposure_title_95th"
msgid "Moderate risk"
msgstr ""

msgctxt "exposure_description_95th"
msgid "5% of people or more"
msgstr ""

msgctxt "exposure_title_mean"
msgid "High risk"
msgstr ""

msgctxt "exposure_description_mean"
msgid "50% of people or more"
msgstr ""

msgctxt "wikipedia"
msgid "Wikipedia"
msgstr "維基百科"

msgctxt "additives_classes"
msgid "Functions"
msgstr "功能"

msgctxt "photos_and_data_check"
msgid "Photos and data check"
msgstr "查驗照片與資料"

msgctxt "photos_and_data_check_description"
msgid "Product pages can be marked as checked by experienced contributors who verify that the most recent photos are selected and cropped, and that all the product data that can be inferred from the product photos has been filled and is correct."
msgstr "有經驗的貢獻者會來檢查產品頁面中最新的照片是否有被妥當裁剪，或是否可從產品照片來推斷的所有產品數據都已正確地填好。"

msgctxt "photos_and_data_checked"
msgid "Photos and data checked"
msgstr "已查驗照片與資料"

msgctxt "i_checked_the_photos_and_data"
msgid "I checked the photos and data."
msgstr "我已查驗照片與資料。"

msgctxt "i_checked_the_photos_and_data_again"
msgid "I checked the photos and data again."
msgstr "我再次查驗了照片和資料。"

msgctxt "last_check_dates_p"
msgid "Last check dates"
msgstr "上次查驗日期"

msgctxt "last_check_dates_s"
msgid "Last check date"
msgstr "上次查驗日期"

msgctxt "product_last_checked"
msgid "Last check of product page on"
msgstr "上次查驗產品頁面的日期於"

msgctxt "product_other_information"
msgid "Other information"
msgstr "其它資訊"

msgctxt "producer_version_id"
msgid "Producer version identifier"
msgstr "供應商版本識別碼"

msgctxt "producer_product_id"
msgid "Producer product identifier"
msgstr "供應商產品識別碼"

msgctxt "net_weight"
msgid "Net weight"
msgstr "淨重"

msgctxt "drained_weight"
msgid "Drained weight"
msgstr "固形重量"

msgctxt "volume"
msgid "Volume"
msgstr "容量"

msgctxt "other_information"
msgid "Other information"
msgstr "其它資訊"

msgctxt "conservation_conditions"
msgid "Conservation conditions"
msgstr "保護條款"

msgctxt "warning"
msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgctxt "preparation"
msgid "Preparation"
msgstr "配製"

msgctxt "recipe_idea"
msgid "Recipe idea"
msgstr "烹飪構思"

msgctxt "origin"
msgid "Origin of the product and/or its ingredients"
msgstr "產品的來源或其成分"

msgctxt "origin_note"
msgid "Packaging mentions that indicate the manufacturing place and/or the origins of the ingredients"
msgstr "包裝上提及了產地或成分來源"

msgctxt "origin_example"
msgid "Made in France. Tomatoes from Italy. Origin of the rice: India, Thailand."
msgstr "法國製造。來自義大利的番茄。米的產地：印度、泰國。"

msgctxt "customer_service"
msgid "Customer service"
msgstr "客戶服務"

msgctxt "producer"
msgid "Producer"
msgstr "供應商"

msgctxt "recycling_instructions_to_recycle"
msgid "Recycling instructions - To recycle"
msgstr "回收說明 - 進行回收"

msgctxt "recycling_instructions_to_discard"
msgid "Recycling instructions - To discard"
msgstr "回收說明 - 進行丟棄"

msgctxt "checkers_products"
msgid "Products checked by %s"
msgstr "食品查驗人員 %s"

msgctxt "checkers_without_products"
msgid "Products not checked by %s"
msgstr "食品查驗人員不包括 %s"

msgctxt "correctors_products"
msgid "Products corrected by %s"
msgstr "食品校正人員 %s"

msgctxt "correctors_without_products"
msgid "Products not corrected by %s"
msgstr "食品校正人員不包括 %s"

msgctxt "contributors_products"
msgid "Products added by %s"
msgstr "產品由 %s 所新增"

msgctxt "editors_products"
msgid "Products edited by %s"
msgstr "食品編輯人員 %s"

msgctxt "editors_without_products"
msgid "Products not edited by %s"
msgstr "產品查驗人員不包括 %s"

msgctxt "informers_products"
msgid "Products completed by %s"
msgstr "產品填表人員 %s"

msgctxt "informers_without_products"
msgid "Products not completed by %s"
msgstr "產品填表人員不包括 %s"

msgctxt "photographers_products"
msgid "Products photographed by %s"
msgstr "產品相片提供者 %s"

msgctxt "photographers_without_products"
msgid "Products not photographed by %s"
msgstr "產品相片提供者不包括 %s"

msgctxt "user_s_page"
msgid "%s's page"
msgstr "%s的頁面"

msgctxt "obsolete"
msgid "Product taken off the market"
msgstr "產品已下架"

msgctxt "obsolete_since_date"
msgid "Withdrawal date"
msgstr "撤出日期"

msgctxt "obsolete_since_date_note"
msgid "Format: YYYY-MM-DD or YYYY-MM or YYYY"
msgstr "格式：西元年-月-日 或 西元年-月 或 西元年"

msgctxt "obsolete_since_date_example"
msgid "2019-09-30 or 2019-09 or 2019"
msgstr "2019-09-30 或 2019-09 或 2019"

msgctxt "obsolete_warning"
msgid "Important note: this product is no longer sold. The data is kept for reference only. This product does not appear in regular searches and is not taken into account for statistics."
msgstr "重要註記：此產品的銷售已停止。資料僅供參考。此產品不會出現於一般搜尋特果中，也不會列入統計。"

# This will be on a button and needs to be as short as possible
# So instead of something like "Install the mobile application"
# try to make it very short "Get the app" or "Install the app"
# Use infinitive instead of imperative
msgctxt "get_the_app"
msgid "Get the app"
msgstr "取得程式"

msgctxt "get_the_app_android"
msgid "Get the Android app"
msgstr "取得 Android 程式"

msgctxt "get_the_app_iphone"
msgid "Get the iPhone app"
msgstr "取得 iPhone 程式"

msgctxt "get_the_app_ipad"
msgid "Get the iPad app"
msgstr "取得 iPad 程式"

msgctxt "warning_gs1_company_prefix"
msgid "<em>Ambiguous barcode</em>: This product has a Restricted Circulation Number barcode for products within a company. This means that different producers and stores can use the same barcode for different products."
msgstr "<em>條碼不夠明確</em>：此產品所帶的條碼是給在公司內部流通所用的 RCN 條碼。也就是說，其他生產者或商店也有可能會在不同的產品上使用此條碼。"

msgctxt "environment_infocard"
msgid "Environment infocard"
msgstr "環境資訊卡"

msgctxt "environment_infocard_note"
msgid "HTML code for the environment infocard in the mobile application"
msgstr "行動應用程式中環境資訊卡的 HTML 代碼"

msgctxt "environment_impact_level"
msgid "Environment impact level"
msgstr "環境影響程度"

msgctxt "environment_impact_level_example"
msgid "en:low, en:medium or en:high"
msgstr "中文: 低、中、高"

msgctxt "carbon_impact_from_meat_or_fish"
msgid "Carbon impact from meat or fish"
msgstr "肉品或是漁獲的碳影響"

msgctxt "of_carbon_impact_from_meat_or_fish_for_whole_product"
msgid "of carbon emission from meat or fish for the whole product"
msgstr ""

msgctxt "of_sustainable_daily_emissions_of_1_person"
msgid "of sustainable daily emissions of 1 person"
msgstr ""

msgctxt "of_sustainable_weekly_emissions_of_1_person"
msgid "of sustainable weekly emissions of 1 person"
msgstr ""

msgctxt "for_one_serving"
msgid "for one serving"
msgstr "每一份量"

msgctxt "methodology"
msgid "Methodology"
msgstr "方法"

msgctxt "carbon_footprint_note_foodges_ademe"
msgid "Carbon emissions computations rely on the CO<sub>2</sub> per kg values from the FoodGES program by <a href=\"https://www.ademe.fr\">ADEME</a>."
msgstr "碳排放量之計算，使用了 <a href=\"https://www.ademe.fr\">ADEME</a> 之 FoodGES 計畫所提供的的每公斤 CO<sub>2</sub> 值。"

msgctxt "carbon_footprint_note_sustainable_annual_emissions"
msgid "Sustainable annual emissions: 2 tons of CO<sub>2</sub> equivalent per person to achieve the goals set in COP21."
msgstr ""

msgctxt "carbon_footprint_note_uncertainty"
msgid "Carbon footprint calculations have high uncertainty. Values should be looked at with caution and are more intended for relative comparison than as absolute values."
msgstr "碳足跡計算具的不確定性很高。對其數值之解讀必需謹慎小心。依理，不可只看數字本身的大小，而是該進行兩相比較。"

msgctxt "error_too_many_products_to_export"
msgid "Too many products (%d products, the limit is %d) to export, please download the <a href=\"/data\">complete database export</a> instead."
msgstr "所要匯出的產品太多了 (%d 項產品，限制為 %d 項)，請直接下載 <a href=\"/data\">完整數匯出檔案</a>。"

msgctxt "translate_taxonomy_to"
msgid "Help translate the %s to %s"
msgstr "協助翻譯 %s 至 %s"

msgctxt "translate_taxonomy_description"
msgid "You can suggest translations for the entries below that have not yet been translated to your language. The blue link and the black text (both in English) show respectively the non-localized product and the original entry incl. optional synonyms separated by commas. Enter the translation in the text field, incl. optional synonyms, and then click the Save button. Thank you!"
msgstr ""

msgctxt "translate_taxonomy_add"
msgid "Show only entries without pending translations."
msgstr "僅顯不含翻譯擱置中的項目"

msgctxt "translate_taxonomy_edit"
msgid "Also show entries with pending translations from you or other users."
msgstr ""

msgctxt "translated"
msgid "translated"
msgstr "已翻譯"

msgctxt "to_be_translated"
msgid "to be translated"
msgstr "待翻譯"

msgctxt "current_translation"
msgid "Current translation"
msgstr "現行翻譯"

msgctxt "button_caption_yes"
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgctxt "button_caption_no"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "button_caption_skip"
msgid "Skip"
msgstr "略過"

msgctxt "popularity_s"
msgid "popularity"
msgstr "人氣"

msgctxt "popularity_p"
msgid "popularity"
msgstr "人氣"

msgctxt "ingredients_analysis_p"
msgid "ingredients analysis"
msgstr "成分分析"

msgctxt "ingredients_analysis_s"
msgid "ingredients analysis"
msgstr "成分分析"

msgctxt "ingredients_analysis"
msgid "Ingredients analysis"
msgstr "成分分析"

msgctxt "ingredients_analysis_disclaimer"
msgid "The analysis is based solely on the ingredients listed and does not take into account processing methods."
msgstr "此分析僅基於所列成分，並未考慮加工方法。"

msgctxt "rev_warning"
msgid "You are viewing an old version of this product page!"
msgstr "您正在看的產品頁面是舊版的！"

msgctxt "rev_number"
msgid "Revision number: "
msgstr "修訂版本編號: "

msgctxt "rev_contributor"
msgid "Edited by: "
msgstr "編輯者: "

msgctxt "rev_previous"
msgid "Previous version"
msgstr "上一版本"

msgctxt "rev_next"
msgid "Next version"
msgstr "下一版本"

msgctxt "rev_latest"
msgid "Latest version"
msgstr "最新版本"

# "product data" in this sentence means data for many products, not just one product
msgctxt "import_data_file_title"
msgid "Import a product data file"
msgstr "匯入產品資料檔案"

# "product data" in this sentence means data for many products, not just one product
msgctxt "import_data_file_description"
msgid "Upload a spreadsheet file (Excel file or a comma or tab separated UTF-8 encoded CSV file) with product data."
msgstr "上傳產品資料電子表格文件 (Excel 文件或以逗號或 tab 為分隔字符分隔的 UTF-8 編碼的 CSV 文件) 。"

# "product data" in this sentence means data for many products, not just one product
msgctxt "import_data_file_format"
msgid "You can upload a table with the columns Open Food Facts import format, or you can upload a table in any format and then select the columns to import."
msgstr "您可以上傳符合 Open Food Facts 匯入格式的表格，或者也可以先上傳任意格式的表格，然後再選擇要匯入哪幾列。"

# "product data" in this sentence means data for many products, not just one product
msgctxt "upload_product_data_file"
msgid "Upload a file with product data"
msgstr "上載產品資料檔案"

msgctxt "uploading_file"
msgid "File being uploaded."
msgstr "檔案上載中。"

msgctxt "upload_error"
msgid "The file could not be uploaded."
msgstr "無法上載此檔案。"

msgctxt "import_data_file_select_format_title"
msgid "Select and import data"
msgstr "選取並匯入資料。"

msgctxt "import_data_file_select_format_description"
msgid "Use the form below to indicate which columns to import and what data they contain."
msgstr "在以下表格指示出要匯入的欄位及其包含的資料。"

msgctxt "import_data"
msgid "Import data"
msgstr "匯入資料"

msgctxt "import_file_rows_columns"
msgid "The uploaded file contains %s rows and %s columns."
msgstr "上傳的文件包含了 %s 行和 %s 列。"

msgctxt "import_file_selected_columns"
msgid "%s columns out of %s have been selected and will be imported."
msgstr "所選擇的 %s 列中的 %s 列將會被匯入。"

msgctxt "fields_group_identification"
msgid "Product identification"
msgstr "產品識別"

msgctxt "fields_group_origins"
msgid "Origins"
msgstr "產地"

msgctxt "fields_group_ingredients"
msgid "Ingredients"
msgstr "成分"

msgctxt "fields_group_nutrition"
msgid "Nutrition facts"
msgstr "營養成分"

msgctxt "fields_group_nutrition_other"
msgid "Optional nutrition facts"
msgstr "選用營養成分"

msgctxt "fields_group_other"
msgid "Other information"
msgstr "其它資訊"

msgctxt "fields_group_images"
msgid "Product photos"
msgstr "產品圖片"

msgctxt "fields_group_packaging"
msgid "Packaging"
msgstr "包裝套件"

msgctxt "image_front_url"
msgid "Link to front product photo"
msgstr "產品正面圖片連結"

msgctxt "image_ingredients_url"
msgid "Link to ingredients list photo"
msgstr "成分列表圖片連結"

msgctxt "image_nutrition_url"
msgid "Link to nutrition facts table photo"
msgstr "營養成分表圖片連結"

msgctxt "image_other_url"
msgid "Link to other product photo"
msgstr "其它產品圖片連結"

msgctxt "labels_specific"
msgid "Specific label"
msgstr "專屬標籤"

msgctxt "categories_specific"
msgid "Specific category"
msgstr "專屬類別"

msgctxt "sources_fields_specific"
msgid "Source specific field"
msgstr "來源專屬欄位"

msgctxt "select_a_field"
msgid "Select a field"
msgstr "選擇欄位"

msgctxt "specify"
msgid "Specify"
msgstr "詳述"

msgctxt "value_unit_dropdown"
msgid "In the dropdown menu on the right, specify if the column contains:"
msgstr "在右側的下拉式選單裡，指出此列是否包含："

msgctxt "value_unit_dropdown_value_unit"
msgid "the value and the unit"
msgstr "值與單位"

msgctxt "value_unit_dropdown_value_specific_unit"
msgid "the value in a specific unit"
msgstr "專屬單位的值"

msgctxt "value_unit_dropdown_value"
msgid "only the value, with the unit in another column"
msgstr ""

msgctxt "value_unit_dropdown_unit"
msgid "only the unit, with the value in another column"
msgstr "只有單位，值在另一欄"

# Please do not translate Y, Yes and 1
msgctxt "labels_specific_tag"
msgid "Select this option if the column indicates the presence of a specific label (e.g. Organic, Fair-Trade) when the value is either Y, Yes or 1."
msgstr "如果指定標籤（例：有機、公平交易）存在，且其值為 Y、Yes 或 1 的話，就選這項。"

msgctxt "labels_specific_tag_value"
msgid "Type the name of the label in the text field on the right."
msgstr "在右側的文本字欄位中輸入標籤名。"

# Please do not translate Y, Yes and 1
msgctxt "categories_specific_tag"
msgid "Select this option if the column indicates the presence of a specific category (e.g. Beverages) when the value is either Y, Yes or 1."
msgstr "如果表示特定分類（例：甜點）的欄位存在，且其值為 Y、Yes 或 1 的話，就選這項。"

msgctxt "categories_specific_tag_value"
msgid "Type the name of the category in the text field on the right."
msgstr "在右側的文本字欄位中輸入分類名。"

# Please do not translate Y, Yes and 1
msgctxt "sources_fields_specific_tag"
msgid "Select this option for fields that are specific to the source, and that we want to keep as source specific fields."
msgstr ""

msgctxt "sources_fields_specific_tag_value"
msgid "Type the name of the target field in the text field on the right, or leave blank to use the name of the source field."
msgstr "在右側的文字欄位中輸入目標欄位西。若留白，則會使用來源欄位名。"

msgctxt "value"
msgid "Value"
msgstr "值"

msgctxt "value_unit"
msgid "Value + Unit"
msgstr "值 + 單位"

msgctxt "value_in_l"
msgid "Value in L"
msgstr "公升的值"

msgctxt "value_in_dl"
msgid "Value in dl"
msgstr "公合的值"

msgctxt "value_in_cl"
msgid "Value in cl"
msgstr "厘生值"

msgctxt "value_in_ml"
msgid "Value in ml"
msgstr "毫升值"

msgctxt "value_in_kg"
msgid "Value in kg"
msgstr "公斤值"

msgctxt "value_in_g"
msgid "Value in g"
msgstr "公克值"

msgctxt "value_in_mg"
msgid "Value in mg"
msgstr "毫克值"

msgctxt "value_in_mcg"
msgid "Value in μg"
msgstr "微克值"

msgctxt "value_in_iu"
msgid "Value in IU"
msgstr "國際單位值"

msgctxt "value_in_kcal"
msgid "Value in kcal"
msgstr "千卡值"

msgctxt "value_in_kj"
msgid "Value in kJ"
msgstr "千焦耳值"

msgctxt "value_in_percent"
msgid "Value in %"
msgstr "百分比值"

msgctxt "no_owner_defined"
msgid "Please log-in to use this feature."
msgstr "請登錄以使用此功能。"

msgctxt "organization"
msgid "Organization"
msgstr "組織"

msgctxt "column_in_file"
msgid "Column in file"
msgstr "檔案的欄位"

msgctxt "field_on_site"
msgid "Field on %s"
msgstr "%s 欄位"

msgctxt "producers_platform"
msgid "Platform for producers"
msgstr "供應商平台"

# "product data and photos" in this sentence means data and photos for many products, not just one product
msgctxt "producers_platform_description"
msgid "The platform for producers allows manufacturers to easily manage their product photos and data on Open Food Facts."
msgstr "供應商平台可讓製造商方便地管理它們在 Open Food Facts 上的產品照片和資料。"

# "product data and photos" in this sentence means data and photos for many products, not just one product
msgctxt "producers_platform_private_database"
msgid "The product data and photos you send on the platform for producers are stored in a private database. You will be able to check that all the data is correct before making it available on the public Open Food Facts database."
msgstr "您在平台上為生產者發送的產品資料與照片存儲在私有資料庫中。在將其送至公開的 Open Food Facts 資料庫之前，您能夠再次檢查那些資料是否正確。"

# "product data and photos" in this sentence means data and photos for many products, not just one product
msgctxt "producers_platform_licence"
msgid "The product data and photos will become publicly available in the Open Food Facts database, under the <a href=\"https://opendatacommons.org/licenses/odbl/1.0/\">Open Database License</a>. Individual contents of the database are available under the <a href=\"https://opendatacommons.org/licenses/dbcl/1.0/\">Database Contents License</a> and products images are available under the <a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.en\">Creative Commons Attribution ShareAlike licence</a>."
msgstr ""

# "product data" in this sentence means data for many products, not just one product
msgctxt "import_product_data"
msgid "Import product data"
msgstr "匯入產品資料"

# "product photos" in this sentence means data for many products, not just one product
msgctxt "import_product_photos"
msgid "Import product photos"
msgstr "匯入產品照片"

# "product data and photos" in this sentence means data and photos for many products, not just one product
msgctxt "export_product_data_photos"
msgid "Export product data and photos to the public database"
msgstr "將產品資料與照片匯出至公共資料庫"

msgctxt "export_product_data_photos_please_check"
msgid "Please check that the data on the platform for producers is correct before exporting it to the public database."
msgstr ""

msgctxt "export_photos"
msgid "Export photos to the public database"
msgstr ""

msgctxt "replace_selected_photos"
msgid "Replace existing selected photos"
msgstr ""

msgctxt "cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "collapsed_changes"
msgid "Collapsed changes"
msgstr ""

msgctxt "data_quality_p"
msgid "data quality"
msgstr "資料品質"

msgctxt "data_quality_s"
msgid "data quality"
msgstr "資料品質"

msgctxt "data_quality"
msgid "data quality"
msgstr "資料品質"

msgctxt "data_quality_bugs_p"
msgid "data quality bugs"
msgstr "資料品質缺陷"

msgctxt "data_quality_bugs_s"
msgid "data quality bug"
msgstr "資料品質缺陷"

msgctxt "data_quality_bugs"
msgid "data quality bugs"
msgstr "資料品質缺陷"

msgctxt "data_quality_info_p"
msgid "data quality info"
msgstr "資料品質資訊"

msgctxt "data_quality_info_s"
msgid "data quality info"
msgstr "資料品質資訊"

msgctxt "data_quality_info"
msgid "data quality info"
msgstr "資料品質資訊"

msgctxt "data_quality_warnings_p"
msgid "data quality warnings"
msgstr "資料品質警示"

msgctxt "data_quality_warnings_s"
msgid "data quality warning"
msgstr "資料品質警示"

msgctxt "data_quality_warnings"
msgid "data quality warnings"
msgstr "資料品質警示"

msgctxt "data_quality_errors_p"
msgid "data quality errors"
msgstr "資料品質錯誤"

msgctxt "data_quality_errors_s"
msgid "data quality error"
msgstr "資料品質錯誤"

msgctxt "data_quality_errors"
msgid "data quality errors"
msgstr "資料品質錯誤"

msgctxt "data_quality_warnings_producers_p"
msgid "data quality warnings"
msgstr "資料品質警示"

msgctxt "data_quality_warnings_producers_s"
msgid "data quality warning"
msgstr "資料品質警示"

msgctxt "data_quality_warnings_producers"
msgid "data quality warnings"
msgstr "資料品質警示"

msgctxt "data_quality_errors_producers_p"
msgid "data quality errors"
msgstr "資料品質錯誤"

msgctxt "data_quality_errors_producers_s"
msgid "data quality error"
msgstr "資料品質錯誤"

msgctxt "data_quality_errors_producers"
msgid "data quality errors"
msgstr "資料品質錯誤"

# abbreviation for Minimum
msgctxt "min"
msgid "Min"
msgstr "最小值"

# abbreviation for Maximum
msgctxt "max"
msgid "Max"
msgstr "最大值"

msgctxt "improvements_p"
msgid "possible improvements"
msgstr "潛在提升"

msgctxt "improvements_s"
msgid "possible improvement"
msgstr "潛在提升"

msgctxt "improvements"
msgid "possible improvements"
msgstr "潛在提升"

# Do not translate
msgctxt "import_products_link"
msgid "/import-products"
msgstr ""

msgctxt "add_or_update_products"
msgid "Add or update products"
msgstr "新增或更新產品"

# Formal you
msgctxt "your_products"
msgid "Your products"
msgstr "您的產品"

# Do not translate the e-mail address
msgctxt "account_without_org"
msgid "Your account is not associated with a company yet. Please e-mail <a href=\"mailto:producers@openfoodfacts.org\">producers@openfoodfacts.org</a> to activate the free access to the platform for producers."
msgstr ""

msgctxt "import_products"
msgid "Import products"
msgstr "匯入產品"

msgctxt "empty_column"
msgid "Empty column"
msgstr "清空欄位"

msgctxt "empty_column_description"
msgid "The file does not contain any value in this column."
msgstr ""

msgctxt "import_file_status_title"
msgid "Data import in progress"
msgstr ""

# "product data" means data for many products
msgctxt "import_file_status_description"
msgid "The product data has been received and is going to be imported on the platform for producers."
msgstr ""

msgctxt "import_file_status"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgctxt "job_status_inactive"
msgid "Scheduled"
msgstr "已排程"

msgctxt "job_status_active"
msgid "In progress"
msgstr "進行中"

msgctxt "job_status_finished"
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

msgctxt "job_status_failed"
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

msgctxt "import_file_result"
msgid "Import result"
msgstr "匯入結果"

msgctxt "products_modified"
msgid "Products modified"
msgstr ""

msgctxt "import_file_result_no_change"
msgid "There were no product added or modified. The data has probably been already imported previously."
msgstr "沒有任何新的產品，也沒有任何修改。這份資料可能已經匯入過了。"

msgctxt "import_file_result_products"
msgid "List of products added or modified"
msgstr "新產品或修改過的產品的列表"

msgctxt "imports_p"
msgid "imports"
msgstr ""

msgctxt "imports_s"
msgid "import"
msgstr "匯入"

msgctxt "imports"
msgid "imports"
msgstr ""

msgctxt "number_of_products_with_data_quality_errors_producers"
msgid "Number of products with data quality errors"
msgstr ""

msgctxt "number_of_products_with_data_quality_warnings_producers"
msgid "Number of products with data quality warnings"
msgstr ""

msgctxt "number_of_products_with_improvements"
msgid "Number of products with improvement opportunities"
msgstr ""

msgctxt "improvements_facet_description_1"
msgid "This table lists possible opportunities to improve the nutritional quality, the Nutri-Score and the composition of food products."
msgstr ""

msgctxt "improvements_facet_description_2"
msgid "In order to get relevant results, please make sure the product data is complete (nutrition facts with values for fiber and fruits and vegetables to compute the Nutri-Score, and a precise category to compare each product to similar products)."
msgstr ""

# "product photos" in this sentence means photos for many products, not just one product
msgctxt "import_photos_title"
msgid "Import product photos"
msgstr "匯入產品照片"

msgctxt "import_photos_description"
msgid "You can use the form below to easily upload photos (front of product, ingredients list and nutrition facts table) for many products."
msgstr ""

msgctxt "import_photos_format_1"
msgid "Each filename needs to contains the barcode of the product."
msgstr "每個檔名都需要包含產品的條碼。"

msgctxt "import_photos_format_2"
msgid "And you can also specify the type of the photo in the filename:"
msgstr ""

# Do not translate the file name
msgctxt "import_photos_format_barcode"
msgid "3001234567890.jpg: front of the product in the current language."
msgstr ""

# Do not translate the file name
msgctxt "import_photos_format_front"
msgid "3001234567890.front_nl.jpg: front of the product in Dutch."
msgstr ""

# Do not translate the file name
msgctxt "import_photos_format_ingredients"
msgid "3001234567890.ingredients_fr.jpg: ingredients list in French."
msgstr ""

# Do not translate the file name
msgctxt "import_photos_format_nutrition"
msgid "3001234567890.nutrition_es.jpg: nutrition table in Spanish."
msgstr ""

msgctxt "add_photos"
msgid "Add photos..."
msgstr "新增圖片..."

msgctxt "start_upload"
msgid "Start upload"
msgstr "開始上傳"

msgctxt "start"
msgid "Start"
msgstr "開始"

msgctxt "close"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgctxt "cancel_upload"
msgid "Cancel upload"
msgstr "取消上載"

msgctxt "info"
msgid "Info"
msgstr "資訊"

msgctxt "file_received"
msgid "File received"
msgstr "已接收檔案"

msgctxt "nutriscore_calculation_details"
msgid "Details of the calculation of the Nutri-Score"
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_is_beverage"
msgid "This product is considered a beverage for the calculation of the Nutri-Score."
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_is_not_beverage"
msgid "This product is not considered a beverage for the calculation of the Nutri-Score."
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_positive_points"
msgid "Positive points"
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_negative_points"
msgid "Negative points"
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_proteins_negative_points_less_than_11"
msgid "The points for proteins are counted because the negative points are less than 11."
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_proteins_negative_points_greater_or_equal_to_11"
msgid "The points for proteins are not counted because the negative points are greater or equal to 11."
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_proteins_maximum_fruits_points"
msgid "The points for proteins are counted because the points for the fruits, vegetables, nuts and colza/walnut/olive oils are at the maximum."
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_proteins_is_cheese"
msgid "The points for proteins are counted because the product is in the cheeses category."
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_proteins_is_added_fat"
msgid "The product is in the fats category, the points for saturated fat are replaced by the points for the saturated fat / fat ratio."
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_points_for_energy"
msgid "Energy"
msgstr "能量"

msgctxt "nutriscore_points_for_sugars"
msgid "Sugars"
msgstr "糖"

msgctxt "nutriscore_points_for_saturated_fat"
msgid "Saturated fat"
msgstr "飽和脂肪"

msgctxt "nutriscore_points_for_saturated_fat_ratio"
msgid "Saturated fat / fat ratio"
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_points_for_sodium"
msgid "Sodium"
msgstr "鈉"

msgctxt "nutriscore_points_for_fruits_vegetables_nuts_colza_walnut_olive_oils"
msgid "Fruits, vegetables, nuts, and colza/walnut/olive oils"
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_points_for_fiber"
msgid "Fiber"
msgstr "纖維"

msgctxt "nutriscore_points_for_proteins"
msgid "Proteins"
msgstr "蛋白質"

msgctxt "nutriscore_source_value"
msgid "value"
msgstr "值"

msgctxt "nutriscore_rounded_value"
msgid "rounded value"
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_score"
msgid "Nutritional score"
msgstr ""

# Do not translate
msgctxt "nutriscore_grade"
msgid "Nutri-Score"
msgstr ""

# This is not the Nutri-Score grade with letters, but the Nutri-Score number score used to compute the grade. Translate score but not Nutri-Score.
msgctxt "nutriscore_score_producer"
msgid "Nutri-Score score"
msgstr ""

# Do not translate
msgctxt "nutriscore_grade_producer"
msgid "Nutri-Score"
msgstr ""

# free as in not costing something
msgctxt "donate_free_and_independent"
msgid "Open Food Facts is 100% free and independent."
msgstr ""

# leave empty link
msgctxt "donate_help_and_donations"
msgid "<a href=\"\">We need your help and donations</a> to continue and to grow the project."
msgstr ""

msgctxt "thank_you"
msgid "Thank you!"
msgstr ""

msgctxt "value_for_the_product"
msgid "Value for the product"
msgstr ""

# Do not translate %s, it will be replaced by the category name
msgctxt "value_for_the_category"
msgid "Mean value for the %s category"
msgstr ""

# Keep the %s
msgctxt "better_nutriscore"
msgid "The Nutri-Score can be changed from %s to %s by changing the %s value from %s to %s (%s percent difference)."
msgstr ""

msgctxt "export_products_to_public_database_email"
msgid "The platform for producers is still under development and we make manual checks before importing products to the public database. Please e-mail us at <a href=\"mailto:producers@openfoodfacts.org\">producers@openfoodfacts.org</a> to update the public database."
msgstr ""

msgctxt "crm_user_id"
msgid "Id of corresponding contact in CRM"
msgstr ""

msgctxt "crm_org_id"
msgid "Id of corresponding organization in CRM"
msgstr ""

msgctxt "user_groups"
msgid "Groups"
msgstr "群組"

msgctxt "user_group_producer"
msgid "Producer"
msgstr "供應商"

msgctxt "user_group_producer_description"
msgid "Must be checked only for accounts of producers who edit their own products. Product ownership will be attributed to producers when they add or edit a product."
msgstr ""

msgctxt "user_group_database"
msgid "Database"
msgstr "資料庫"

msgctxt "user_group_database_description"
msgid "For external sources of data. Product ownership of imported products will not change."
msgstr ""

msgctxt "user_group_app"
msgid "App"
msgstr "程式"

msgctxt "user_group_app_description"
msgid "For applications."
msgstr ""

msgctxt "user_group_bot"
msgid "Bot"
msgstr ""

msgctxt "user_group_bot_description"
msgid "For robots, scripts etc."
msgstr ""

msgctxt "user_group_moderator"
msgid "Moderator"
msgstr ""

msgctxt "user_group_moderator_description"
msgid "Moderators have access to special features to edit and review products."
msgstr ""

msgctxt "user_group_pro_moderator"
msgid "Moderator for the producers platform"
msgstr ""

msgctxt "user_group_pro_moderator_description"
msgid "Moderators of the producers platform can view and edit the private products of all users and organizations on the producers platform."
msgstr ""

msgctxt "donation_banner_hide"
msgid "I have already donated or I'm not interested. Hide the banner."
msgstr ""

msgctxt "donation_banner_independant"
msgid "An independant and citizen-led project for food transparency?"
msgstr ""

msgctxt "donation_banner_public_health"
msgid "Food product data for research that improves public health?"
msgstr ""

msgctxt "donation_banner_choices"
msgid "Easier and better food choices according to your own criteria?"
msgstr ""

msgctxt "donation_banner_cta"
msgid "We need your support!"
msgstr ""

msgctxt "donation_banner_cta_button"
msgid "Please Donate"
msgstr "請贊助"

msgctxt "alcohol_warning"
msgid "Excessive consumption of alcohol is harmful to health, to be consumed with moderation."
msgstr ""

msgctxt "producers_platform_moderation_title"
msgid "Producers platform moderation"
msgstr ""

# variable names between { } must not be translated
msgctxt "f_pro_moderator_owner_set"
msgid "You are currently viewing products from {organization}."
msgstr ""

msgctxt "pro_moderator_owner_not_set"
msgid "You are currently viewing your own products."
msgstr ""

msgctxt "pro_moderator_edit_owner_description"
msgid "To see products from a specific user or organization, enter its id below. Leave field empty to unset."
msgstr ""

# Action verb "Change" to put on a form button
msgctxt "pro_moderator_edit_owner"
msgid "Switch to another organization"
msgstr ""

msgctxt "pro_moderator_edit_owner_placeholder"
msgid "user-abc or org-xyz"
msgstr ""

# keep %s, it is a variable for the name of the user
msgctxt "error_user_does_not_exist"
msgid "User %s does not exist"
msgstr "會員 %s 並不存在"

msgctxt "error_malformed_owner"
msgid "The id must be of the form user-abc or org-xyz"
msgstr ""

msgctxt "import_products_categories_from_public_database"
msgid "Import product categories from the public database"
msgstr ""

msgctxt "import_products_categories_from_public_database_description"
msgid "Add categories from the public database to the products on the platform for producers."
msgstr ""

msgctxt "import_products_categories"
msgid "Import the categories"
msgstr ""

msgctxt "nutri_score_score_from_producer"
msgid "Nutri-Score score from producer"
msgstr ""

msgctxt "nutri_score_score_calculated"
msgid "Calculated Nutri-Score score"
msgstr "計算後營養得分分數"

msgctxt "nutri_score_grade_from_producer"
msgid "Nutri-Score grade from producer"
msgstr ""

msgctxt "nutri_score_grade_calculated"
msgid "Calculated Nutri-Score grade"
msgstr "計算後營養得分等級"

msgctxt "scanned_code"
msgid "Scanned code"
msgstr ""

msgctxt "code_from_filename"
msgid "Code from file name"
msgstr "檔案代碼"

msgctxt "using_previous_code"
msgid "Using previous code"
msgstr ""

msgctxt "add_field_values"
msgid "You can specify field values that will be added to all products for which you will send images."
msgstr ""

msgctxt "add_tag_field"
msgid "Add a field"
msgstr "新增欄位"

msgctxt "remove_products"
msgid "Remove all the products"
msgstr ""

msgctxt "remove_products_from_producers_platform"
msgid "Remove all your products from the platform for producers"
msgstr ""

msgctxt "remove_products_from_producers_platform_description"
msgid "You can remove all your products from the platform for producers, for instance to start with a clean slate if there were some issues with an import. This will not affect your products in the public database."
msgstr ""

msgctxt "this_action_cannot_be_undone"
msgid "Please note that this action cannot be undone."
msgstr ""

msgctxt "remove_products_confirm"
msgid "Warning: this action cannot be undone. Are you sure that you want to remove all your products from the platform for producers?"
msgstr ""

msgctxt "function_not_available"
msgid "This function is not available."
msgstr "此功能尚未開放"

msgctxt "remove_products_done"
msgid "Your products have been removed from the platform for producers."
msgstr ""

msgctxt "ingredients_analysis_details"
msgid "Details of the analysis of the ingredients"
msgstr "成分分析詳情"

msgctxt "some_unknown_ingredients"
msgid "Some ingredients could not be recognized."
msgstr "某些成分無法識別。"

# variable names between { } must not be translated
msgctxt "f_move_data_and_photos_to_main_language"
msgid "Move all data and selected photos in {language} to the main language of the product: {main_language}"
msgstr ""

msgctxt "move_data_and_photos_to_main_language_replace"
msgid "Replace existing values and selected photos"
msgstr ""

msgctxt "move_data_and_photos_to_main_language_ignore"
msgid "Keep existing values and selected photos"
msgstr ""

msgctxt "done_status"
msgid "Done"
msgstr "已完成"

msgctxt "to_do_status"
msgid "To do"
msgstr "要做"

msgctxt "teams"
msgid "Teams"
msgstr ""

msgctxt "optional"
msgid "optional"
msgstr ""

msgctxt "teams_p"
msgid "teams"
msgstr ""

msgctxt "teams_s"
msgid "team"
msgstr ""

msgctxt "teams_description"
msgid "You can join 1 to 3 teams. Products you add or edit will be credited to you and to your teams. Teams can be changed at any time."
msgstr ""

msgctxt "teams_names_warning"
msgid "Team names are public. Do not create teams with names containing personal data (e.g. family names), trademarks (unless you own them), or anything offensive."
msgstr ""

# keep %s, it can be a number "Team 1" or a name "Team XYZ"
msgctxt "team_s"
msgid "Team %s"
msgstr "隊伍 %s"

msgctxt "contributor_settings"
msgid "Contributor"
msgstr "貢獻者"

msgctxt "contributor_settings_description"
msgid "Those settings allow you to personalize some aspects of the website"
msgstr ""

msgctxt "display_barcode_in_search"
msgid "Display barcode in search results"
msgstr ""

msgctxt "edit_link_in_search"
msgid "Add an edit link in search results"
msgstr ""

msgctxt "ciqual_food_name"
msgid "CIQUAL food name"
msgstr "CIQUAL 食品名稱"

msgctxt "ciqual_food_name_s"
msgid "CIQUAL food name"
msgstr "CIQUAL 食品名稱"

msgctxt "ciqual_food_name_p"
msgid "CIQUAL food names"
msgstr "CIQUAL 食品名稱"

msgctxt "we_need_your_help"
msgid "We need your help!"
msgstr "我們需要你的幫助"

msgctxt "you_can_help_improve_ingredients_analysis"
msgid "You can help us recognize more ingredients and better analyze the list of ingredients for this product and others by:"
msgstr ""

msgctxt "help_improve_ingredients_analysis_1"
msgid "Edit this product page to correct spelling mistakes in the ingredients list, and/or to remove ingredients in other languages and sentences that are not related to the ingredients."
msgstr ""

msgctxt "help_improve_ingredients_analysis_2"
msgid "Add new entries, synonyms or translations to our multilingual lists of ingredients, ingredient processing methods, and labels."
msgstr ""

# Do not translate #ingredients
msgctxt "help_improve_ingredients_analysis_instructions"
msgid "Join the #ingredients channel on <a href=\"https://slack.openfoodfacts.org\">our Slack discussion space</a> and/or learn about <a href=\"https://wiki.openfoodfacts.org/Ingredients_Extraction_and_Analysis\">ingredients analysis on our wiki</a>, if you would like to help. Thank you!"
msgstr ""

msgctxt "footer_producers_link"
msgid "https://world.pro.openfoodfacts.org/"
msgstr ""

msgctxt "footer_producers"
msgid "Producers"
msgstr ""

# %s will be replaced by the language name
msgctxt "add_ingredients_in_language"
msgid "If this product has an ingredients list in %s, please add it."
msgstr ""

msgctxt "missing_barcode"
msgid "Missing barcode"
msgstr "條碼有缺"

msgctxt "invalid_barcode"
msgid "Invalid barcode"
msgstr "條碼無效"

# Either 'ltr' for left to right languages like English or 'rtl' for right to left languages like Arabic
msgctxt "text_direction"
msgid "ltr"
msgstr ""

msgctxt "separate_values_with_commas"
msgid "Separate multiple values with commas."
msgstr ""

msgctxt "lc_note"
msgid "If the product's packaging is in multiple languages, indicate the most visible language on the product."
msgstr ""

msgctxt "obsolete_import_note"
msgid "Enter Yes, Y or 1 if the product is no longer available in stores."
msgstr ""

msgctxt "specify_value_and_unit_or_use_default_unit"
msgid "Specify both the value and unit, or use the default unit: %s"
msgstr ""

msgctxt "specify_value_and_unit"
msgid "Specify both the value and unit."
msgstr ""

msgctxt "download_sample_import_file"
msgid "Download an XLSX template file for Excel or LibreOffice with the fields that can be imported."
msgstr ""

msgctxt "code_import_note"
msgid "Barcode as it appears on the product."
msgstr "產品上可見的條碼。"

msgctxt "producer_product_id_import_note"
msgid "Internal code used by the producer to identify the product, different from the product's barcode."
msgstr ""

msgctxt "producer_version_id_import_note"
msgid "Internal code used by the producer to identify a specific version of a product when it changes."
msgstr ""

msgctxt "categories_import_note"
msgid "Providing a category is very important to make the product easy to search for, and to compute the Nutri-Score"
msgstr ""

msgctxt "labels_import_note"
msgid "Some labels such as the organic label are used to filter and/or rank search results, so it is strongly recommended to specify them."
msgstr ""

msgctxt "origins_import_note"
msgid "This field must contain only a comma separated list of countries of origin of the ingredients"
msgstr ""

msgctxt "origin_import_note"
msgid "Text or sentences that indicate the origin of the product and/or its ingredients."
msgstr "產地或成分來源之文字表記。"

msgctxt "nutriscore_grade_producer_note"
msgid "Nutri-Score grade from A to E displayed on the product label"
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_grade_producer_import_note"
msgid "Open Food Facts computes the Nutri-Score grade based on the information provided (nutrition facts and category). If the grade we compute is different from the grade you provide, you will get a private notification on the producers platform so that the difference can be resolved."
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_score_producer_note"
msgid "Nutri-Score score (numeric value from which the A to E grade is derived)"
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_score_producer_import_note"
msgid "Open Food Facts computes the Nutri-Score score based on the information provided (nutrition facts and category). If the score we compute is different from the score you provide, you will get a private notification on the producers platform so that the difference can be resolved."
msgstr ""

msgctxt "mandatory_field"
msgid "Mandatory field"
msgstr "必要欄位"

msgctxt "mandatory_field_note"
msgid "All products should have this information."
msgstr "所有產品需要有此資訊。"

msgctxt "recommended_field"
msgid "Recommended field"
msgstr "建議欄位"

msgctxt "recommended_field_note"
msgid "If this information exists and is relevant for the product, it is recommended to provide it to make the product easier to search for and the product data more useful."
msgstr ""

msgctxt "optional_field"
msgid "Optional field"
msgstr "選填欄位"

msgctxt "optional_field_note"
msgid "If available, this information will be displayed on the product page."
msgstr ""

# product photos here means photos of multiple products
msgctxt "images_can_be_provided_separately"
msgid "Product photos can also be provided separately through the Import product photos function of the platform for producers."
msgstr ""

# This is linked to a unit test
msgctxt "attribute_group_labels_name"
msgid "Labels"
msgstr "標籤"

msgctxt "attribute_labels_organic_name"
msgid "Organic farming"
msgstr "有機耕作"

msgctxt "attribute_labels_organic_yes_title"
msgid "Organic product"
msgstr "有機產品"

msgctxt "attribute_labels_organic_no_title"
msgid "Not an organic product"
msgstr "不是有機產品"

msgctxt "attribute_labels_organic_unknown_title"
msgid "Missing information: organic product?"
msgstr "資訊不明：是否為有機產品？"

msgctxt "attribute_labels_organic_yes_description_short"
msgid "Promotes ecological sustainability and biodiversity."
msgstr ""

msgctxt "attribute_labels_organic_description_short"
msgid "Organic products promote ecological sustainability and biodiversity."
msgstr ""

msgctxt "attribute_labels_organic_description"
msgid "Organic farming aims to protect the environment and to conserve biodiversity by prohibiting or limiting the use of synthetic fertilizers, pesticides and food additives."
msgstr ""

msgctxt "attribute_labels_fair_trade_name"
msgid "Fair trade"
msgstr "公平貿易"

msgctxt "attribute_labels_fair_trade_yes_title"
msgid "Fair trade product"
msgstr "不是公平貿易產品"

msgctxt "attribute_labels_fair_trade_no_title"
msgid "Not a fair trade product"
msgstr "不是公平貿易產品"

msgctxt "attribute_labels_fair_trade_unknown_title"
msgid "Missing information: fair trade product?"
msgstr ""

msgctxt "attribute_labels_fair_trade_yes_description_short"
msgid "Helps producers in developing countries."
msgstr "協助開發中國家的生產商。"

msgctxt "attribute_labels_fair_trade_description_short"
msgid "Fair trade products help producers in developing countries."
msgstr "公平貿易的產品有助於開發中國家的生產者。"

msgctxt "attribute_labels_fair_trade_description"
msgid "When you buy fair trade products, producers in developing countries are paid an higher and fairer price, which helps them improve and sustain higher social and often environmental standards."
msgstr ""

msgctxt "attribute_group_nutritional_quality_name"
msgid "Nutritional quality"
msgstr ""

msgctxt "attribute_nutriscore_name"
msgid "Nutri-Score"
msgstr ""

msgctxt "attribute_nutriscore_setting_name"
msgid "Good nutritional quality (Nutri-Score)"
msgstr ""

msgctxt "attribute_nutriscore_setting_note"
msgid "The Nutri-Score is computed and can be taken into account for all products, even if is not displayed on the packaging."
msgstr ""

# keep %s, it will be replaced by the letter A, B, C, D or E
msgctxt "attribute_nutriscore_grade_title"
msgid "Nutri-Score %s"
msgstr ""

msgctxt "attribute_nutriscore_unknown_title"
msgid "Nutri-Score unknown"
msgstr ""

msgctxt "attribute_nutriscore_unknown_description_short"
msgid "Missing data to compute the Nutri-Score"
msgstr ""

msgctxt "attribute_nutriscore_not_applicable_title"
msgid "Nutri-Score not-applicable"
msgstr ""

msgctxt "attribute_nutriscore_not_applicable_description_short"
msgid "Not-applicable for the category"
msgstr ""

# variable names between { } must not be translated
msgctxt "f_attribute_nutriscore_not_applicable_description"
msgid "Not-applicable for the category: {category}"
msgstr ""

msgctxt "attribute_nutriscore_a_description_short"
msgid "Very good nutritional quality"
msgstr ""

msgctxt "attribute_nutriscore_b_description_short"
msgid "Good nutritional quality"
msgstr ""

msgctxt "attribute_nutriscore_c_description_short"
msgid "Average nutritional quality"
msgstr "一般營養品質"

msgctxt "attribute_nutriscore_d_description_short"
msgid "Poor nutritional quality"
msgstr ""

msgctxt "attribute_nutriscore_e_description_short"
msgid "Bad nutritional quality"
msgstr "不良營養品質"

msgctxt "attribute_group_processing_name"
msgid "Food processing"
msgstr ""

msgctxt "attribute_nova_name"
msgid "NOVA group"
msgstr "NOVA 分類群組"

msgctxt "attribute_nova_unknown_title"
msgid "NOVA not computed"
msgstr "未計算 NOVA 分類"

msgctxt "attribute_nova_unknown_description_short"
msgid "Food processing level unknown"
msgstr "食品加工程度未知"

msgctxt "attribute_nova_setting_name"
msgid "No or little food processing (NOVA group)"
msgstr "未經加工或極少加工食物（NOVA 分類）"

# keep %s, it will be replaced by the group 1, 2, 3 or 4
msgctxt "attribute_nova_group_title"
msgid "NOVA %s"
msgstr "NOVA %s"

msgctxt "attribute_nova_1_description_short"
msgid "Unprocessed or minimally processed foods"
msgstr "Group 1. Unprocessed or minimally processed foods"

msgctxt "attribute_nova_2_description_short"
msgid "Processed culinary ingredients"
msgstr "Group 2. Processed culinary ingredients"

msgctxt "attribute_nova_3_description_short"
msgid "Processed foods"
msgstr "Group 3. Processed foods"

msgctxt "attribute_nova_4_description_short"
msgid "Ultra processed foods"
msgstr "超加工食物"

msgctxt "export_product_page"
msgid "Export product to public database"
msgstr ""

msgctxt "no_products_to_export"
msgid "No products to export."
msgstr ""

msgctxt "query_filter"
msgid "Query filter"
msgstr ""

msgctxt "nova_group_producer"
msgid "NOVA group"
msgstr "NOVA 分類群組"

msgctxt "error_unknown_org"
msgid "Unknown organization."
msgstr ""

msgctxt "error_unknown_user"
msgid "Unknown user."
msgstr ""

msgctxt "attribute_low_salt_setting_note"
msgid "The salt level is taken into account by the Nutri-Score. Use this setting only if you are specifically on a low salt diet."
msgstr ""

msgctxt "attribute_low_sugars_setting_note"
msgid "The sugars level is taken into account by the Nutri-Score. Use this setting only if you are specifically on a low sugars diet."
msgstr ""

msgctxt "attribute_low_fat_setting_note"
msgid "The fat level is taken into account by the Nutri-Score. Use this setting only if you are specifically on a low fat diet."
msgstr ""

msgctxt "attribute_low_saturated_fat_setting_note"
msgid "The saturated fat level is taken into account by the Nutri-Score. Use this setting only if you are specifically on a low saturated fat diet."
msgstr ""

msgctxt "attribute_group_allergens_name"
msgid "Allergens"
msgstr "過敏原"

msgctxt "attribute_group_allergens_warning"
msgid "There is always a possibility that data about allergens may be missing, incomplete, incorrect or that the product's composition has changed. If you are allergic, always check the information on the actual product packaging."
msgstr ""

msgctxt "attribute_additives_name"
msgid "Additives"
msgstr "添加劑"

msgctxt "attribute_additives_setting_name"
msgid "No or few additives"
msgstr ""

msgctxt "attribute_additives_setting_note"
msgid "Additives are markers of food processing, and excess consumption of some of them have undesirable health impacts."
msgstr ""

msgctxt "attribute_additives_unknown_title"
msgid "Additives not computed"
msgstr ""

msgctxt "preference_not_important"
msgid "Not important"
msgstr ""

msgctxt "preference_important"
msgid "Important"
msgstr "重要的"

msgctxt "preference_very_important"
msgid "Very important"
msgstr "很重要的"

msgctxt "preference_mandatory"
msgid "Mandatory"
msgstr "必要的"

msgctxt "packaging_alt"
msgid "Recycling instructions and/or packaging information"
msgstr "回收指示或關於包裝的資訊"

msgctxt "image_packaging"
msgid "Recycling instructions and/or packaging information picture"
msgstr "回收指示或關於包裝的資訊的照片"

msgctxt "image_packaging_url"
msgid "Link to recycling instructions and/or packaging information photo"
msgstr ""

# Do not translate the file name
msgctxt "import_photos_format_packaging"
msgid "3001234567890.packaging_es.jpg: recycling instructions in Spanish."
msgstr ""

msgctxt "packaging_text"
msgid "Recycling instructions and/or packaging information"
msgstr "回收指示或關於包裝的資訊"

msgctxt "packaging_text_example"
msgid "1 plastic film to discard, 1 FSC carboard box to recycle, 6 1.5L transparent PET plastic bottles to recycle, 6 colored opaque plastic caps, 12 33cl aluminium cans"
msgstr ""

msgctxt "packaging_text_note"
msgid "List all packaging parts separated by a comma or line feed, with their amount (e.g. 1 or 6) type (e.g. bottle, box, can), material (e.g. plastic, metal, aluminium) and if available their size (e.g. 33cl) and recycling instructions."
msgstr ""

msgctxt "packaging_text_note_2"
msgid "Try to be as specific as possible. For plastic, please indicate if it is opaque or transparent, colored, PET or PEHD."
msgstr ""

msgctxt "packaging_text_note_3"
msgid "Data from this field will be combined with any data provided for each packaging part. It is possible to provide one or the other, or both."
msgstr ""

msgctxt "product_js_extract_packaging"
msgid "Extract the recycling instructions and/or packaging information from the picture"
msgstr ""

msgctxt "product_js_extracted_packaging_nok"
msgid "Recycling instructions and/or packaging information text could not be extracted. Try with a sharper image, with higher resolution or a better framing of the text."
msgstr ""

msgctxt "product_js_extracted_packaging_ok"
msgid "Recycling instructions and/or packaging information text has been extracted. Text recognition is not perfect, so please check the text below and correct errors if needed."
msgstr ""

msgctxt "product_js_extracting_packaging"
msgid "Extracting recycling instructions and/or packaging information"
msgstr ""

msgctxt "attribute_group_environment_name"
msgid "Environment"
msgstr ""

msgctxt "attribute_ecoscore_name"
msgid "Eco-Score"
msgstr ""

msgctxt "attribute_ecoscore_setting_name"
msgid "Low environmental impact (Eco-Score)"
msgstr ""

msgctxt "attribute_ecoscore_setting_note"
msgid "The Eco-Score is an environmental score (ecoscore) from A to E which makes it easy to compare the impact of food products on the environment."
msgstr ""

# keep %s, it will be replaced by the letter A, B, C, D or E
msgctxt "attribute_ecoscore_grade_title"
msgid "Eco-Score %s"
msgstr ""

msgctxt "attribute_ecoscore_a_description_short"
msgid "Very low environmental impact"
msgstr ""

msgctxt "attribute_ecoscore_b_description_short"
msgid "Low environmental impact"
msgstr ""

msgctxt "attribute_ecoscore_c_description_short"
msgid "Moderate environmental impact"
msgstr ""

msgctxt "attribute_ecoscore_d_description_short"
msgid "High environmental impact"
msgstr ""

msgctxt "attribute_ecoscore_e_description_short"
msgid "Very high environmental impact"
msgstr ""

# keep the %s, it will be replaced by an allergen
msgctxt "contains_s"
msgid "Contains: %s"
msgstr "含有: %s"

# keep the %s, it will be replaced by an allergen
msgctxt "may_contain_s"
msgid "May contain: %s"
msgstr ""

# keep the %s, it will be replaced by an allergen
msgctxt "does_not_contain_s"
msgid "Does not contain: %s"
msgstr ""

# keep the %s, it will be replaced by an allergen
msgctxt "without_s"
msgid "Without %s"
msgstr ""

msgctxt "owners_p"
msgid "owners"
msgstr ""

msgctxt "owners_s"
msgid "owner"
msgstr ""

msgctxt "org_profile_description"
msgid "You can provide information about your company that will be displayed in your organization profile."
msgstr ""

msgctxt "org_profile_description_2"
msgid "Some of the information like the customer service contact information may also be displayed directly on pages for your products."
msgstr ""

msgctxt "org_name"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgctxt "org_link"
msgid "Link to the official web site"
msgstr ""

msgctxt "org_customer_service"
msgid "Customer service"
msgstr "客戶服務"

msgctxt "org_customer_service_description"
msgid "Customer service information is public and can be shown on the Open Food Facts web site and apps."
msgstr ""

msgctxt "org_customer_service_note"
msgid "All fields are optional."
msgstr "所有欄位皆可選用。"

msgctxt "org_commercial_service"
msgid "Commercial service"
msgstr ""

msgctxt "org_commercial_service_description"
msgid "Commercial service information is only shown in the organization profile."
msgstr ""

msgctxt "contact_name"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgctxt "contact_address"
msgid "Address"
msgstr "地址"

msgctxt "contact_phone"
msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

msgctxt "contact_email"
msgid "e-mail address"
msgstr "電子郵件地址"

msgctxt "contact_link"
msgid "Contact form link"
msgstr "聯繫表格連結"

msgctxt "contact_info"
msgid "Other information"
msgstr "其它資訊"

msgctxt "contact_info_note"
msgid "e.g. opening times"
msgstr ""

msgctxt "error_org_does_not_exist"
msgid "The organization was not found."
msgstr ""

msgctxt "error_missing_org_name"
msgid "The organization name is missing."
msgstr ""

msgctxt "edit_org_title"
msgid "Organization profile"
msgstr ""

msgctxt "edit_org_result"
msgid "The organization profile has been updated."
msgstr ""

msgctxt "delete_org"
msgid "Delete the organization"
msgstr "刪除此組織"

msgctxt "official_site"
msgid "Official site"
msgstr "官方網站"

msgctxt "organization_members"
msgid "Organization Members"
msgstr ""

msgctxt "number_of_members"
msgid "Number of Members"
msgstr ""

msgctxt "serial_no"
msgid "S.No"
msgstr ""

msgctxt "contact_form"
msgid "Contact form"
msgstr "聯繫表格"

msgctxt "edit_org_profile"
msgid "Edit your organization profile"
msgstr ""

msgctxt "edit_user_profile"
msgid "Edit your user profile"
msgstr ""

msgctxt "attribute_group_ingredients_analysis_name"
msgid "Ingredients"
msgstr "成分"

# keep the %s, it will be replaced by an allergen
msgctxt "presence_unknown_s"
msgid "Presence unknown: %s"
msgstr ""

msgctxt "environmental_impact"
msgid "Environmental impact"
msgstr ""

# Numerical score for the Eco-score (do not translate Eco-score)
msgctxt "ecoscore_score"
msgid "Eco-score score"
msgstr ""

# Letter grade from A to E for the Eco-score (do not translate Eco-score)
msgctxt "ecoscore_grade"
msgid "Eco-score grade"
msgstr ""

# do not translate Eco-score
msgctxt "ecoscore_calculation_details"
msgid "Details of the calculation of the Eco-score"
msgstr ""

# do not translate Eco-score
msgctxt "ecoscore_information"
msgid "Information about the Eco-score"
msgstr ""

msgctxt "preferences_edit_your_food_preferences"
msgid "Edit your food preferences"
msgstr ""

msgctxt "preferences_your_preferences"
msgid "Your food preferences"
msgstr "您的食物偏好"

msgctxt "preferences_currently_selected_preferences"
msgid "Currently selected preferences"
msgstr "目前選取的偏好設定"

msgctxt "preferences_locally_saved"
msgid "Your food preferences are kept in your browser and never sent to Open Food Facts or anyone else."
msgstr "您的食物偏好會保存在瀏覽器中，並且絕不會發送給 Open Food Facts 或其他任何人。"

# used in phrases like "salt in unknown quantity"
msgctxt "unknown_quantity"
msgid "unknown quantity"
msgstr ""

msgctxt "missing_ingredients_list"
msgid "Missing ingredients list"
msgstr ""

msgctxt "missing_nutrition_facts"
msgid "Missing nutrition facts"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_p"
msgid "Eco-Score"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_s"
msgid "Eco-Score"
msgstr ""

msgctxt "packaging_parts"
msgid "Packaging parts"
msgstr ""

# A short name for a physical piece of packaging (e.g. in English, "packaging" instead of "packaging part"). Used with a number (e.g. "Packaging 1" to identify a packaging part)
msgctxt "packaging_part_short"
msgid "Packaging"
msgstr "包裝套件"

# Number of packaging parts
msgctxt "packaging_number"
msgid "Number"
msgstr "編號"

msgctxt "packaging_shape"
msgid "Shape"
msgstr "形狀"

msgctxt "packaging_quantity"
msgid "Quantity contained"
msgstr ""

msgctxt "packaging_material"
msgid "Material"
msgstr ""

msgctxt "packaging_recycling"
msgid "Recycling"
msgstr "回收"

msgctxt "products_on_this_page_are_sorted_according_to_your_preferences"
msgid "Products on this page are sorted according to your preferences:"
msgstr ""

msgctxt "choose_which_information_you_prefer_to_see_first"
msgid "Choose which information you prefer to see first."
msgstr ""

msgctxt "see_your_preferences"
msgid "See your preferences"
msgstr "查看您的偏好"

msgctxt "delete_all_preferences"
msgid "Delete all preferences"
msgstr "刪除所有偏好設定"

msgctxt "products_are_being_loaded_please_wait"
msgid "Products are being loaded, please wait."
msgstr ""

msgctxt "products_match_all"
msgid "All products"
msgstr "所有產品"

msgctxt "products_match_yes"
msgid "Products that match your preferences"
msgstr ""

msgctxt "products_match_no"
msgid "Products that do not match your preferences"
msgstr ""

msgctxt "products_match_unknown"
msgid "Products for which we currently miss data to determine if they match your preferences"
msgstr ""

msgctxt "forest_footprint"
msgid "Forest footprint"
msgstr ""

msgctxt "ingredients_requiring_soy"
msgid "Ingredients requiring soy"
msgstr ""

msgctxt "type"
msgid "Type"
msgstr "類型"

msgctxt "processing_factor"
msgid "Processing factor"
msgstr ""

msgctxt "soy_feed_factor"
msgid "Soy feed factor"
msgstr ""

msgctxt "soy_yield"
msgid "Soy yield"
msgstr ""

msgctxt "deforestation_risk"
msgid "Deforestation risk"
msgstr ""

msgctxt "total_forest_footprint"
msgid "Total forest footprint"
msgstr ""

msgctxt "square_meters_per_kg_of_food"
msgid "m² per kg of food"
msgstr ""

msgctxt "percent_of_food_after_processing"
msgid "% of food after processing"
msgstr "加工調理後的產品 %"

msgctxt "kg_of_soy_per_kg_of_food"
msgid "kg of soy per kg of food"
msgstr ""

msgctxt "kg_of_soy_per_square_meter"
msgid "kg of soy per m²"
msgstr ""

msgctxt "percent_in_product"
msgid "% in product"
msgstr "% 在產品裡"

msgctxt "forest_footprint_calculation_details"
msgid "Details of the calculation of the forest footprint"
msgstr ""

msgctxt "you_are_on_the_public_database"
msgid "You are on the public database."
msgstr ""

msgctxt "manage_your_products_on_the_producers_platform"
msgid "Manage your products on the platform for producers"
msgstr ""

msgctxt "number_of_products_with_changes_since_last_export"
msgid "Number of products with changes since last export"
msgstr ""

msgctxt "number_of_products_withdrawn_from_the_market_since_last_export"
msgid "Number of products withdrawn from the market since last export"
msgstr ""

msgctxt "only_export_products_with_changes"
msgid "Only export products with changes"
msgstr ""

msgctxt "product_edits_by_producers"
msgid "Is this your product? If it is, please use our free platform for producers to update it."
msgstr ""

msgctxt "product_edits_by_producers_platform"
msgid "We encourage manufacturers to add or change data and photos for their products through our free platform for producers so that they can be marked as official and protected from changes by others."
msgstr ""

msgctxt "product_edits_by_producers_import"
msgid "The platform makes it easy to import product data and photos with an Excel or CSV file in any format."
msgstr ""

msgctxt "product_edits_by_producers_analysis"
msgid "The platform also provides in-depth analysis of the products."
msgstr ""

# It = the platform
msgctxt "product_edits_by_producers_indicators"
msgid "It computes indicators such as the Nutri-Score, NOVA, and the Eco-score, and automatically identifies suggestions to improve them (for instance all products that would get a better Nutri-Score grade with a slight composition change)."
msgstr ""

msgctxt "attribute_forest_footprint_name"
msgid "Forest footprint"
msgstr ""

msgctxt "attribute_forest_footprint_setting_name"
msgid "Low risk of deforestation (Forest footprint)"
msgstr ""

msgctxt "attribute_forest_footprint_setting_note"
msgid "The forest footprint corresponds to the risk of deforestation associated with its ingredients."
msgstr ""

msgctxt "attribute_forest_footprint_a_title"
msgid "Very small forest footprint"
msgstr ""

msgctxt "attribute_forest_footprint_b_title"
msgid "Small forest footprint"
msgstr ""

msgctxt "attribute_forest_footprint_c_title"
msgid "Medium forest footprint"
msgstr ""

msgctxt "attribute_forest_footprint_d_title"
msgid "Large forest footprint"
msgstr ""

msgctxt "attribute_forest_footprint_e_title"
msgid "Very large forest footprint"
msgstr ""

msgctxt "attribute_forest_footprint_not_computed_title"
msgid "Forest footprint not computed"
msgstr ""

msgctxt "attribute_forest_footprint_a_description_short"
msgid "Almost no risk of deforestation"
msgstr ""

msgctxt "attribute_forest_footprint_b_description_short"
msgid "Low risk of deforestation"
msgstr ""

msgctxt "attribute_forest_footprint_c_description_short"
msgid "Moderate risk of deforestation"
msgstr ""

msgctxt "attribute_forest_footprint_d_description_short"
msgid "High risk of deforestation"
msgstr ""

msgctxt "attribute_forest_footprint_e_description_short"
msgid "Very high risk of deforestation"
msgstr ""

msgctxt "attribute_forest_footprint_not_computed_description_short"
msgid "Currently only for products with chicken or eggs"
msgstr "目前僅適用於含有雞肉或是蛋的產品"

msgctxt "classify_products_according_to_your_preferences"
msgid "Classify products according to your preferences"
msgstr ""

# %d will be replaced by the number of products
msgctxt "classify_the_d_products_below_according_to_your_preferences"
msgid "Classify the %d products below according to your preferences"
msgstr ""

msgctxt "sort_by_popularity"
msgid "Most scanned products"
msgstr ""

msgctxt "sort_by_nutriscore_score"
msgid "Products with the best Nutri-Score"
msgstr ""

msgctxt "sort_by_ecoscore_score"
msgid "Products with the best Eco-Score"
msgstr ""

msgctxt "sort_by_created_t"
msgid "Recently added products"
msgstr ""

msgctxt "sort_by_last_modified_t"
msgid "Recently modified products"
msgstr ""

# %d will be replaced by the number of products
msgctxt "d_products_per_page"
msgid "%d products per page"
msgstr "每頁產品數 %d"

msgctxt "not_applicable"
msgid "Not applicable"
msgstr "不適用"

msgctxt "abbreviated_product_name"
msgid "Abbreviated product name"
msgstr ""

msgctxt "abbreviated_product_name_note"
msgid "Product name with abbreviations shown on receipts"
msgstr ""

msgctxt "footer_vision"
msgid "Vision, Mission, Values and Programs"
msgstr ""

# Do not translate
msgctxt "footer_vision_link"
msgid "https://world.openfoodfacts.org/open-food-facts-vision-mission-values-and-programs"
msgstr ""

msgctxt "forgotten_password"
msgid "Forgotten password?"
msgstr "忘記密碼？"

msgctxt "reset_password_error"
msgid "We could not reinitialize your password, please contact us for assistance."
msgstr ""

msgctxt "remove_all_nutrient_values"
msgid "Remove all nutrient values"
msgstr ""

msgctxt "delete_user_process"
msgid "User is being deleted. This may take a few minutes."
msgstr ""

msgctxt "attribute_ecoscore_not_applicable_title"
msgid "Eco-Score not yet applicable"
msgstr ""

msgctxt "attribute_ecoscore_not_applicable_description_short"
msgid "Not yet applicable for the category"
msgstr ""

# variable names between { } must not be translated
msgctxt "f_attribute_ecoscore_not_applicable_description"
msgid "Not yet applicable for the category: {category}"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_not_applicable_coming_soon"
msgid "The Eco-Score is not yet applicable for this category, but we are working on adding support for it."
msgstr ""

msgctxt "attribute_ecoscore_unknown_title"
msgid "Eco-Score not computed"
msgstr ""

msgctxt "attribute_ecoscore_unknown_description_short"
msgid "Unknown environmental impact"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_unknown_call_to_help"
msgid "We could not compute the Eco-Score of this product as it is missing some data, could you help complete it?"
msgstr ""

msgctxt "org_list_of_gs1_gln_description"
msgid "GS1 data is automatically associated with an OFF organization identifier that corresponds to the GS1 partyName field. To change the OFF organization identifier, you can directly assign 1 or more GS1 GLN identifiers."
msgstr ""

msgctxt "org_list_of_gs1_gln"
msgid "List of GS1 GLN identifiers to be associated with the organization"
msgstr ""

msgctxt "org_list_of_gs1_gln_note"
msgid "A comma separated list of GS1 GLN identifiers to force the association with this organization."
msgstr ""

msgctxt "org_valid_org"
msgid "Validate organization as a real producer."
msgstr ""

msgctxt "org_valid_org_note"
msgid "The organization is verified as a real producer by a human, also creates entry in CRM."
msgstr ""

msgctxt "org_enable_manual_export_to_public_platform"
msgid "Enable organization members to manually export product data and photos to the public database."
msgstr ""

msgctxt "org_enable_manual_export_to_public_platform_note"
msgid "Manual exports can be enabled once the imported data has been reviewed by an administrator."
msgstr ""

msgctxt "org_activate_automated_daily_export_to_public_platform"
msgid "Activate automated daily exports of product data and photos to the public database."
msgstr ""

msgctxt "org_activate_automated_daily_export_to_public_platform_note"
msgid "Automated exports should be activated only for organizations that have automated imports (e.g. through Equadis)."
msgstr ""

msgctxt "org_admin"
msgid "Administrator fields"
msgstr "管理員欄位"

msgctxt "minion_status_inactive"
msgid "Queued"
msgstr "已佇列"

msgctxt "minion_status_active"
msgid "In progress"
msgstr "進行中"

msgctxt "minion_status_finished"
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

msgctxt "minion_status_failed"
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

# Export: use a noun and not a verb
msgctxt "export_job_export"
msgid "Export from the producers platform"
msgstr ""

# Import: use a noun and not a verb
msgctxt "export_job_import"
msgid "Import to the public database"
msgstr ""

# Update: use a noun and not a verb
msgctxt "export_job_status_update"
msgid "Update of the import status on the producers platform"
msgstr ""

msgctxt "export_in_progress"
msgid "The export has been scheduled. This page can be closed."
msgstr ""

msgctxt "export_products_to_public_database_request_email"
msgid "Your export has been scheduled. You will receive an e-mail once it is finished."
msgstr ""

msgctxt "product_page_on_the_public_database"
msgid "Product page on the public database"
msgstr ""

msgctxt "product_does_not_exist_on_the_public_database"
msgid "The product does not exist yet on the public database"
msgstr ""

# product updates = updates to multiple products
msgctxt "some_product_updates_have_not_been_published_on_the_public_database"
msgid "Some product updates have not been published on the public database."
msgstr ""

msgctxt "org_do_not_import_codeonline"
msgid "Do not import CodeOnline data."
msgstr ""

msgctxt "overwrite_owner"
msgid "Overwrite products that have a different owner on the public platform. Otherwise, products with a different owner will be skipped."
msgstr ""

msgctxt "data_source_database"
msgid "Some of the data for the products of %s come from %s."
msgstr ""

msgctxt "data_source_database_note_about_the_producers_platform"
msgid "Manufacturers can use the Open Food Facts <a href=\"<producers_platform_url>\">free plaform for producers</a> to access and complete this data, and to obtain reports, analysis and product improvements opportunities (e.g. better Nutri-Score)."
msgstr ""

# variable names between { } must not be translated
msgctxt "f_data_source_database_provider"
msgid "The manufacturer {manufacturer} uses {provider} to automatically transmit data and photos for its products."
msgstr ""

msgctxt "image_other_type"
msgid "Type of the product photo"
msgstr ""

# do not translate "front, ingredients, nutrition, packaging"
msgctxt "image_other_type_description"
msgid "If you use the same column on multiple lines to provide images URLs for a single product, you can use this field to indicate the type of the image: front, ingredients, nutrition or packaging."
msgstr ""

msgctxt "forest_footprint_one_line_explanation"
msgid "The forest footprint is calculated by taking into account the ingredients whose production requires soybeans, the cultivation of which is linked to deforestation."
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_agribalyse_match_warning"
msgid "The Eco-Score can only be calculated if the product has a sufficiently precise category."
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_add_more_precise_category"
msgid "You can modify the product page to add a more precise category."
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_platform_promo"
msgid "If you are the manufacturer of this product, you can send us the information with our <a href=\"https://world.pro.openfoodfacts.org\">free platform for producers</a>."
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_warning_missing_information"
msgid "Warning: some information necessary to calculate the Eco-Score with precision is not provided (see the details of the calculation below)."
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_add_missing_information"
msgid "You can edit the product to add the missing information."
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_product_category_reference_score"
msgid "Baseline score of the product category"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_panel_lca"
msgid "Lifecyle Analysis (LCA)"
msgstr ""

# do not translate Agribalyse
msgctxt "ecoscore_agribalyse_category"
msgid "Agribalyse category"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_category_proxy_match"
msgid "Approximate match with the product category"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_category_exact_match"
msgid "Exact match with the product category"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_pef_environmental_score"
msgid "PEF environmental score"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_incl_climate_change_impact"
msgid "including impact on climate change"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_impact_detail_by_stages"
msgid "Details of the impacts by stages of the life cycle"
msgstr ""

# stage meaning step
msgctxt "ecoscore_stage"
msgid "Stage"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_impact"
msgid "Impact"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_agriculture"
msgid "Agriculture"
msgstr "農業"

msgctxt "ecoscore_processing"
msgid "Processing"
msgstr "處理中"

msgctxt "ecoscore_packaging"
msgid "Packaging"
msgstr "包裝套件"

msgctxt "ecoscore_transportation"
msgid "Transportation"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_distribution"
msgid "Distribution"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_consumption"
msgid "Consumption"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_lca_score_out_of_100"
msgid "LCA score out of 100"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_no_agribalyse_category_match"
msgid "No match between product categories and Agribalyse categories."
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_edit_category_to_more_granular"
msgid "You can modify the product page to add a more granular category."
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_additional_bonuses_and_maluses"
msgid "Additional bonuses and maluses"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_production_system"
msgid "Production mode"
msgstr "製程模式"

msgctxt "ecoscore_no_labels_taken_into_account"
msgid "No labels taken into account for the production system."
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_please_add_the_labels"
msgid "If this product has a label characterizing the production system (organic, fair trade, Label Rouge, Bleu Blanc Coeur etc.), you can modify the product sheet to add it."
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_origins_of_ingredients"
msgid "Origins of ingredients"
msgstr "原料來源"

msgctxt "ecoscore_ingredients_not_indicated"
msgid "The origins of the ingredients of this product are not indicated."
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_please_add_the_ingredients"
msgid "If they are indicated on the packaging, you can modify the product sheet and add them."
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_environmental_policy"
msgid "Environmental policy"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_threatened_species"
msgid "Threatened species"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_ingredients_whose_cultivation_threatens_species"
msgid "Ingredients that threatens species"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_no_species_threatening_ingredients"
msgid "No ingredients that threaten species"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_ingredients_unknown"
msgid "The information on the ingredients of this product has not been given."
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_edit_for_more_precise_ecoscore"
msgid "For a more precise calculation of the Eco-Score, you can edit the product page and add them."
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_packaging_ratio"
msgid "ratio"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_packaging_score"
msgid "score"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_score_of_all_components"
msgid "Score of all components"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_no_packaging_information"
msgid "The information about the packaging of this product is not filled in."
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_unprecise_packaging_information"
msgid "The information about the packaging of this product is not sufficiently precise (exact shapes and materials of all components of the packaging)."
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_edit_for_more_precise_ecoscore"
msgid "For a more precise calculation of the Eco-Score, you can modify the product page and add them."
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_final_score"
msgid "Final score"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_lower_the_score_lower_the_impact"
msgid "(the lower the score, the lower the impact)"
msgstr "(分數越低，對環境影響越少)"

msgctxt "ecoscore_kg_co2_eq_kg_product"
msgid "kg CO2 eq/kg of product"
msgstr ""

# do not translate the link
msgctxt "ecoscore_platform_prompt_ecoscore_modal"
msgid "If you are the manufacturer of this product, you can send us the information with our <a href=\"https://world.pro.openfoodfacts.org\">free platform for producers</a>."
msgstr ""

# do not translate Eco-Score and the link
msgctxt "ecoscore_description"
msgid "The <a href=\"/ecoscore\">Eco-Score</a> is an experimental score that summarizes the environmental impacts of food products."
msgstr ""

# do not translate Eco-Score
msgctxt "ecoscore_warning_fr"
msgid "The Eco-Score formula is subject to change as it is regularly improved to make it more precise."
msgstr ""

# do not translate Eco-Score
msgctxt "ecoscore_warning_international"
msgid "The Eco-Score was initially developped for France and it is being extended to other European countries. The Eco-Score formula is subject to change as it is regularly improved to make it more precise and better suited to each country."
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_warning_transportation_world"
msgid "Select a country in order to include the full impact of transportation."
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_warning_transportation"
msgid "The full impact of transportation to your country is currently unknown."
msgstr ""

msgctxt "app_banner_text"
msgid "Scan barcodes to get the Nutri-Score, the Eco-Score and more!"
msgstr ""

msgctxt "org_gs1_product_name_is_abbreviated"
msgid "GS1 product names for this manufacturer are abbreviated."
msgstr ""

msgctxt "org_gs1_nutrients_are_unprepared"
msgid "GS1 prepared nutrients for this manufacturer are in fact for the product as sold."
msgstr ""

msgctxt "org_gs1_nutrients_are_unprepared_note"
msgid "Check that the manufacturer does not make products that really have nutrients for the prepared product."
msgstr ""

msgctxt "org_gs1_product_name_is_abbreviated_description"
msgid "Some manufacturers have incorrect values for some fields in GS1. The features below can be used to fix some of them."
msgstr ""

# do not remove %s, it will be replaced with the source name
msgctxt "import_source_string"
msgid "Import data from %s"
msgstr ""

msgctxt "org_protect_data"
msgid "Protect the data that is provided by the organization."
msgstr ""

msgctxt "org_protect_data_note"
msgid "Removing or changing the provided data will be possible only by experimented contributors on the web site."
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_packaging_impact_high"
msgid "Packaging with a high impact"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_packaging_impact_medium"
msgid "Packaging with a medium impact"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_packaging_impact_low"
msgid "Packaging with a low impact"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_packaging_missing_information"
msgid "Missing packaging information for this product"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_origins_of_ingredients_impact_high"
msgid "Origins of ingredients with a high impact"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_origins_of_ingredients_impact_medium"
msgid "Origins of ingredients with a medium impact"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_origins_of_ingredients_impact_low"
msgid "Origins of ingredients with a low impact"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_origins_of_ingredients_missing_information"
msgid "Missing origins of ingredients information"
msgstr ""

msgctxt "percent_of_ingredients"
msgid "% of ingredients"
msgstr ""

# medium as in "medium impact"
msgctxt "medium"
msgid "medium"
msgstr "中等"

msgctxt "nutrition_grade_fr_tea_bags_note"
msgid "Note: the Nutri-Score of teas and herbal teas corresponds to the product prepared with water only, without sugar or milk."
msgstr "注意：茶葉和藥草的營養評分，對應於僅用水製備的產品，且不加糖或牛奶。"

msgctxt "g_per_100g"
msgid "%s g / 100 g"
msgstr "%s 公克/百公克"

msgctxt "donation_title"
msgid "Important: we need your support!"
msgstr "這很重要：我們需要您的支援！"

# variable names between { } must not be translated, {number_of_employees} will be a number
msgctxt "donation_body_employees"
msgid "Open Food Facts is a collaborative project built by tens of thousands of volunteers and managed by a non-profit organization with {number_of_employees} employees."
msgstr "Open Food Facts 是一個協作的專案，由數以千計的志工們所建立，透過為數 {number_of_employees} 員工的非營利組織為管理。"

# variable names between { } must not be translated, {year} will be the upcoming year
msgctxt "donation_why_year"
msgid "We need your donations to fund the Open Food Facts {year} budget and to continue to develop the project."
msgstr "我們需要您的慷慨解囊資助 Open Food Facts {year} 年度預算，以作為持續拓展此專案所需。"

msgctxt "donation_cta"
msgid "Donate"
msgstr "贊助/捐款"

msgctxt "ecoscore_production_system_no_labels_with_environmental_benefits"
msgid "No labels with environmental benefits"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_production_system_labels_with_environmental_benefits"
msgid "Labels with environmental benefits"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_production_system_labels_with_environmental_benefits_high"
msgid "Labels with high environmental benefits"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_production_system_labels_with_environmental_benefits_very_high"
msgid "Labels with very high environmental benefits"
msgstr ""

msgctxt "other"
msgid "Other"
msgstr "其它"

# statistical mean
msgctxt "mean"
msgid "Mean"
msgstr "平均值"

msgctxt "recipes_ingredients_statistics"
msgid "Ingredients statistics for all products"
msgstr ""

msgctxt "recipes_ingredients_for_each_product"
msgid "Ingredients for each product"
msgstr ""

msgctxt "product_deleted"
msgid "Product deleted."
msgstr "商品已刪除。"

msgctxt "carbon_footprint"
msgid "Carbon footprint"
msgstr "碳足跡"

# variable names between { } must not be translated
msgctxt "f_carbon_footprint_per_100g_of_product"
msgid "{grams} g CO² per 100g of product"
msgstr ""

# variable names between { } must not be translated
msgctxt "f_equal_to_driving_km_in_a_petrol_car"
msgid "Equal to driving {kilometers} km in a petrol car"
msgstr ""

msgctxt "source_ademe_agribalyse"
msgid "Source: ADEME Agribalyse Database"
msgstr ""

msgctxt "source_ademe_agribalyse_for_category"
msgid "The carbon emission figure comes from ADEME's Agribalyse database, for the category:"
msgstr ""

msgctxt "environment_card_title"
msgid "Environment"
msgstr ""

msgctxt "health_card_title"
msgid "Nutrition and health"
msgstr ""

msgctxt "contains_palm_oil"
msgid "Contains palm oil"
msgstr ""

msgctxt "contains_palm_oil_subtitle"
msgid "Drives deforestation and threatens species such as the orangutan"
msgstr ""

msgctxt "contains_palm_oil_description"
msgid "Tropical forests in Asia, Africa and Latin America are destroyed to create and expand oil palm tree plantations. The deforestation contributes to climate change, and it endangers species such as the orangutan, the pigmy elephant and the Sumatran rhino."
msgstr ""

msgctxt "bonus"
msgid "Bonus"
msgstr ""

msgctxt "malus"
msgid "Malus"
msgstr ""

msgctxt "life_cycle_analysis"
msgid "Life cycle analysis"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_bonuses_and_maluses"
msgid "Bonuses and maluses"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_for_this_product"
msgid "Eco-Score for this product"
msgstr ""

msgctxt "average_impact_of_the_category"
msgid "Average impact of products of the same category"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_sum_of_bonuses_and_maluses"
msgid "Sum of bonuses and maluses"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_sum_of_bonuses_and_maluses_is_capped"
msgid "The sum of bonuses and maluses is capped at +25."
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_lca_score"
msgid "Life cycle analysis score"
msgstr ""

msgctxt "impact_for_this_product"
msgid "Impact for this product"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_downgraded_non_recyclable_and_non_biodegradable_materials"
msgid "The score of products with non-recyclable and non-biodegradable packaging materials is capped at 79 (grade B)."
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_not_applicable"
msgid "Nutri-Score not applicable for this product category."
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_missing_category"
msgid "The category of the product must be specified in order to compute the Nutri-Score."
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_missing_nutrition_data"
msgid "The nutrition facts of the product must be specified in order to compute the Nutri-Score."
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_missing_category_and_nutrition_data"
msgid "The category and the nutrition facts of the product must be specified in order to compute the Nutri-Score."
msgstr ""

msgctxt "health"
msgid "Health"
msgstr ""

msgctxt "contribution_panel_title"
msgid "Contribution"
msgstr ""

msgctxt "contribution_navigation"
msgid "Contribution"
msgstr ""

msgctxt "data_quality_errors_panel_title"
msgid "Detected Errors"
msgstr ""

msgctxt "data_quality_errors_panel_subtitle"
msgid "Help us improve quality of our data by contributing fixes"
msgstr ""

msgctxt "data_quality_warnings_panel_title"
msgid "Potential issues"
msgstr ""

msgctxt "data_quality_warnings_panel_subtitle"
msgid "We have detected some potential issues or potential improvements, could you check if some apply ?"
msgstr ""

msgctxt "data_quality_info_panel_title"
msgid "Data Quality infos"
msgstr ""

msgctxt "data_quality_info_panel_subtitle"
msgid "Some infos about data quality on this product"
msgstr ""

# will be followed by : and a value. e.g. "Compared to: bananas"
msgctxt "compared_to"
msgid "Compared to"
msgstr ""

# name of an activity / a sport
msgctxt "activity_walking"
msgid "Walking"
msgstr ""

# name of an activity / a sport
msgctxt "activity_swimming"
msgid "Swimming"
msgstr ""

# name of an activity / a sport
msgctxt "activity_bicycling"
msgid "Bicycling"
msgstr ""

# name of an activity / a sport
msgctxt "activity_running"
msgid "Running"
msgstr ""

# Don't translate {kj}, it will be replaced by a number
msgctxt "f_energy_per_100g"
msgid "{kj} kJ per 100g"
msgstr ""

# Don't translate {kj}, it will be replaced by a number
msgctxt "f_equal_to_walking_minutes_or_steps"
msgid "Equal to walking {minutes} minutes or {steps} steps"
msgstr ""

# Don't translate {kg} and {lb}, it will be replaced by a number
msgctxt "f_energy_expenditure_for_weight_in_kg_lb"
msgid "Energy expenditure for a person weighting {kg} kg / {lb} lb"
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_missing_category_short"
msgid "Missing category"
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_missing_nutrition_data_short"
msgid "Missing nutrition facts"
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_missing_category_and_nutrition_data_short"
msgid "Missing category and nutrition facts"
msgstr ""

msgctxt "recommendation_who_reduce_or_stop_drinking_alcohol_title"
msgid "Reduce or stop drinking alcohol"
msgstr ""

msgctxt "recommendation_who_reduce_or_stop_drinking_alcohol_subtitle"
msgid "Less is better"
msgstr ""

msgctxt "recommendation_who_reduce_or_stop_drinking_alcohol_text"
msgid "This might not be the answer people want to hear, but there is no safe level for drinking alcohol. Of course there is lower-risk drinking, but WHO does not set particular limits, because the evidence shows that the ideal situation for health is to not drink at all. Alcohol is closely related to around 60 different diagnoses and for almost all there is a close dose–response relationship, so the more you drink, the higher your risk of disease. Less is better."
msgstr ""

# "source" as in "source of the information"
msgctxt "source"
msgid "Source"
msgstr ""

# variable names between { } must not be translated
msgctxt "f_app_user"
msgid "A user of the {app_name} app"
msgstr "{app_name} 應用程式的使用者"

msgctxt "food_groups_p"
msgid "food groups"
msgstr "食品群組"

msgctxt "food_groups_s"
msgid "food group"
msgstr "食品組"

msgctxt "non_vegan_ingredients"
msgid "Non-vegan ingredients"
msgstr ""

msgctxt "vegan_ingredients"
msgid "No non-vegan ingredients detected"
msgstr ""

msgctxt "maybe_vegan_ingredients"
msgid "Ingredients that may not be vegan"
msgstr ""

msgctxt "attribute_vegan_setting_note"
msgid "To determine whether a product is vegan, we only rely on the list of ingredients."
msgstr ""

msgctxt "non_vegetarian_ingredients"
msgid "Non-vegetarian ingredients"
msgstr ""

msgctxt "vegetarian_ingredients"
msgid "No non-vegetarian ingredients detected"
msgstr ""

msgctxt "maybe_vegetarian_ingredients"
msgid "Ingredients that may not be vegetarian"
msgstr ""

msgctxt "attribute_vegetarian_setting_note"
msgid "To determine whether a product is vegetarian, we only rely on the list of ingredients."
msgstr ""

msgctxt "palm_oil_ingredients"
msgid "Ingredients that contain palm oil"
msgstr ""

msgctxt "may_contain_palm_oil_ingredients"
msgid "Ingredients that may contain palm oil"
msgstr ""

msgctxt "palm_oil_free_ingredients"
msgid "No ingredients containing palm oil detected"
msgstr ""

msgctxt "attribute_palm_oil_setting_note"
msgid "To determine whether a product contains palm oil, we only rely on the list of ingredients."
msgstr ""

msgctxt "unrecognized_ingredients"
msgid "Unrecognized ingredients"
msgstr ""

msgctxt "nova_1_unprocessed_ingredients"
msgid "The product contains only unprocessed or minimally processed ingredients."
msgstr ""

# variable names between { } must not be translated
msgctxt "f_nova_markers_for_nova_group"
msgid "Elements that indicate the product is in the {nova_group} group"
msgstr ""

msgctxt "nova_classification_description"
msgid "Food products are classified into 4 groups according to their degree of processing:"
msgstr ""

msgctxt "nova_classification_how"
msgid "The determination of the group is based on the category of the product and on the ingredients it contains."
msgstr ""

msgctxt "nova_classification_learn_more"
msgid "Learn more about the NOVA classification"
msgstr ""

msgctxt "nova_group_missing_category"
msgid "The category of the product must be specified in order to determine the NOVA group."
msgstr ""

msgctxt "nova_group_missing_ingredients"
msgid "The ingredients of the product must be specified in order to determine the NOVA group."
msgstr ""

msgctxt "nova_group_too_many_unknown_ingredient"
msgid "We could not recognize some of the ingredients and determine the NOVA group."
msgstr ""

msgctxt "unselect_image"
msgid "Unselect Image"
msgstr ""

msgctxt "nutriscore_learn_more"
msgid "Learn more about the Nutri-Score"
msgstr ""

msgctxt "ecoscore_learn_more"
msgid "Learn more about the Eco-Score"
msgstr ""

# The translation needs to be short as it is displayed at the top of small product cards
msgctxt "products_match_very_good_match"
msgid "Very good match"
msgstr ""

# The translation needs to be short as it is displayed at the top of small product cards
msgctxt "products_match_good_match"
msgid "Good match"
msgstr ""

# The translation needs to be short as it is displayed at the top of small product cards
msgctxt "products_match_poor_match"
msgid "Poor match"
msgstr ""

# The translation needs to be short as it is displayed at the top of small product cards
msgctxt "products_match_unknown_match"
msgid "Unknown match"
msgstr ""

# The translation needs to be short as it is displayed at the top of small product cards
msgctxt "products_match_may_not_match"
msgid "May not match"
msgstr ""

# The translation needs to be short as it is displayed at the top of small product cards
msgctxt "products_match_does_not_match"
msgid "Does not match"
msgstr ""

msgctxt "reset_preferences"
msgid "Use default preferences"
msgstr ""

msgctxt "reset_preferences_details"
msgid "Nutri-Score, Eco-Score and food processing level (NOVA)"
msgstr ""

msgctxt "actions_add_ingredients"
msgid "Could you add the ingredients list?"
msgstr ""

msgctxt "actions_to_compute_nutriscore"
msgid "Could you add the information needed to compute the Nutri-Score?"
msgstr ""

msgctxt "actions_to_compute_ecoscore"
msgid "Could you add a precise product category so that we can compute the Eco-Score?"
msgstr ""

msgctxt "action_add_ingredients_text"
msgid "Add the ingredients"
msgstr ""

msgctxt "action_add_categories"
msgid "Add a category"
msgstr ""

msgctxt "action_add_nutrition_facts"
msgid "Add nutrition facts"
msgstr ""

msgctxt "action_add_origins"
msgid "Add the origins of ingredients for this product"
msgstr ""

msgctxt "action_add_packaging_image"
msgid "Take a photo of the recycling information"
msgstr ""

msgctxt "action_add_packaging_components"
msgid "Add packaging components"
msgstr ""

# this is not used yet
msgctxt "action_add_basic_details"
msgid "Add basic details"
msgstr ""

# this is not used yet
msgctxt "action_add_portion_size"
msgid "Add portion size"
msgstr ""

# this is not used yet
msgctxt "action_add_ingredients_image"
msgid "Take a photo of the ingredients"
msgstr ""

# this is not used yet
msgctxt "action_add_nutrition_image"
msgid "Take a photo of the nutrition facts"
msgstr ""

# this is not used yet
msgctxt "action_refresh_ingredients_image"
msgid "Refresh the photo of the ingredients"
msgstr ""

# this is not used yet
msgctxt "action_refresh_nutrition_image"
msgid "Refresh the photo of the nutrition facts"
msgstr ""

# this is not used yet
msgctxt "action_add_packaging_text"
msgid "Extract and check the recycling information"
msgstr ""

# this is not used yet
msgctxt "action_add_stores"
msgid "Add the store where you found this product"
msgstr ""

# this is not used yet
msgctxt "action_labels"
msgid "Add any label present on this product"
msgstr ""

# this is not used yet
msgctxt "action_countries"
msgid "Add the country where you found this product"
msgstr ""

# this is not used yet
msgctxt "action_packager_codes_image"
msgid "Take a photo of traceability codes"
msgstr ""

# Used as a header for key facts
msgctxt "knowledge_panels_facts"
msgid "What you need to know"
msgstr ""

msgctxt "knowledge_panels_recommendation"
msgid "Recommendation"
msgstr ""

msgctxt "nutrient_info_salt_risk"
msgid "A high consumption of salt (or sodium) can cause raised blood pressure, which can increase the risk of heart disease and stroke."
msgstr ""

msgctxt "nutrient_info_salt_high_blood_pressure"
msgid "Many people who have high blood pressure do not know it, as there are often no symptoms."
msgstr ""

msgctxt "nutrient_info_salt_high_consumption"
msgid "Most people consume too much salt (on average 9 to 12 grams per day), around twice the recommended maximum level of intake."
msgstr ""

msgctxt "nutrient_recommendation_salt_title"
msgid "Limit the consumption of salt and salted food"
msgstr ""

msgctxt "nutrient_recommendation_salt_cooking_and_table"
msgid "Reduce the quantity of salt used when cooking, and don't salt again at the table."
msgstr ""

msgctxt "nutrient_recommendation_salt_limit_salty_snacks"
msgid "Limit the consumption of salty snacks and choose products with lower salt content."
msgstr ""

msgctxt "nutrient_info_sugars_risk"
msgid "A high consumption of sugar can cause weight gain and tooth decay. It also augments the risk of type 2 diabetes and cardio-vascular diseases."
msgstr ""

msgctxt "nutrient_recommendation_sugars_title"
msgid "Limit the consumption of sugar and sugary drinks"
msgstr ""

msgctxt "nutrient_recommendation_sugars_drinks"
msgid "Sugary drinks (such as sodas, fruit beverages, and fruit juices and nectars) should be limited as much as possible (no more than 1 glass a day)."
msgstr ""

msgctxt "nutrient_recommendation_sugars_food"
msgid "Choose products with lower sugar content and reduce the consumption of products with added sugars."
msgstr ""

msgctxt "nutrient_info_fat_and_saturated_fat_risk"
msgid "A high consumption of fat, especially saturated fats, can raise cholesterol, which increases the risk of heart diseases."
msgstr ""

msgctxt "nutrient_recommendation_fat_and_saturated_fat_title"
msgid "Reduce the consumption of fat and saturated fat"
msgstr ""

msgctxt "nutrient_recommendation_fat_and_saturated_fat"
msgid "Choose products with lower fat and saturated fat content."
msgstr ""

msgctxt "sign_in"
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

msgctxt "sign_out"
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

msgctxt "your_contributions"
msgid "Your contributions"
msgstr "您的貢獻"

msgctxt "products_added"
msgid "Products added"
msgstr ""

msgctxt "products_edited"
msgid "Products edited"
msgstr ""

msgctxt "products_photographed"
msgid "Products photographed"
msgstr ""

# result of the matching with the user preferences: should ne a noun, not a verb
msgctxt "matching_with_your_preferences"
msgid "Matching with your preferences"
msgstr ""

# HTML tags and variable names between { } must not be translated
msgctxt "f_join_us_on_slack"
msgid "Join us on <a href=\"{url}\">Slack</a>"
msgstr ""

# HTML tags and variable names between { } must not be translated
msgctxt "f_discover_our_code_of_conduct"
msgid "Discover our <a href=\"{url}\">Code of conduct</a>"
msgstr ""

# {links} must not be translated, it will be replaced by icons and/or text links
msgctxt "f_footer_follow_us_links"
msgid "Follow us: {links}"
msgstr ""

# Should be as small as possible, e.g. use "app" instead of "application", don't specify "mobile"
msgctxt "footer_install_the_app_exclamation_mark"
msgid "Install the app!"
msgstr ""

# HTML tags must not be translated, keep <span id=\"everyday\"> and <span id=\"foods\"> and put them around the corresponding words in the translation
# e.g. in French: Scannez les <span id=\"foods\">aliments</span> de votre <span id=\"everyday\">quotidien</span>
msgctxt "footer_scan_your_everyday_foods"
msgid "Scan your <span id=\"everyday\">everyday</span> <span id=\"foods\">foods</span>"
msgstr ""

msgctxt "nutrition"
msgid "Nutrition"
msgstr "營養成分"

# Note: "criteria" is plural here. So in French for instance: "Vos critères"
msgctxt "your_criteria"
msgid "Your criteria"
msgstr ""

msgctxt "product"
msgid "Product"
msgstr "產品"

msgctxt "environment"
msgid "Environment"
msgstr ""

msgctxt "api_result_failure"
msgid "Failure"
msgstr ""

msgctxt "api_result_product_found"
msgid "Product found"
msgstr ""

msgctxt "api_result_product_not_found"
msgid "Product not found"
msgstr "無此產品"

msgctxt "api_result_product_updated"
msgid "Product updated"
msgstr ""

msgctxt "api_message_invalid_api_action"
msgid "Invalid API action"
msgstr ""

msgctxt "api_message_invalid_api_method"
msgid "Invalid API method"
msgstr ""

msgctxt "api_message_empty_request_body"
msgid "Empty request body"
msgstr ""

msgctxt "api_message_invalid_json_in_request_body"
msgid "Invalid JSON in request body"
msgstr ""

msgctxt "api_message_invalid_code"
msgid "Invalid code"
msgstr ""

msgctxt "api_message_invalid_type_must_be_object"
msgid "Invalid type: must be an object"
msgstr ""

msgctxt "api_message_invalid_type_must_be_array"
msgid "Invalid type: must be an array"
msgstr ""

msgctxt "api_message_invalid_type_must_be_integer"
msgid "Invalid type: must be an integer"
msgstr ""

msgctxt "api_message_invalid_type_must_be_number"
msgid "Invalid type: must be a number"
msgstr ""

msgctxt "api_message_missing_field"
msgid "Missing field"
msgstr ""

msgctxt "api_message_unrecognized_field"
msgid "Unrecognized field"
msgstr ""

msgctxt "api_message_unrecognized_value"
msgid "Unrecognized value"
msgstr ""

msgctxt "api_impact_none"
msgid "None"
msgstr ""

msgctxt "api_impact_warning"
msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgctxt "api_impact_failure"
msgid "Failure"
msgstr ""

msgctxt "api_impact_field_ignored"
msgid "Field ignored"
msgstr ""

msgctxt "api_impact_value_converted"
msgid "Value converted"
msgstr ""

# Unit = element, not unit of measure
msgctxt "packaging_number_of_units"
msgid "Number of units"
msgstr ""

# Unit = element, not unit of measure
msgctxt "packaging_weight"
msgid "Weight of one empty unit"
msgstr ""

# Unit = element, not unit of measure
msgctxt "packaging_quantity_per_unit"
msgid "Quantity of product contained per unit"
msgstr ""

# variable names between { } must not be translated
msgctxt "f_help_categorize_on_hunger_games"
msgid "Help categorize more {title} on Hunger Games"
msgstr ""

msgctxt "packagings_complete"
msgid "All the packaging parts of the product are listed."
msgstr ""

msgctxt "api_message_invalid_user_id_and_password"
msgid "Invalid user id and password"
msgstr ""

msgctxt "api_message_invalid_value_must_be_0_or_1"
msgid "Invalid value: must be 0 or 1"
msgstr ""

# Unit = element, not unit of measure
msgctxt "packaging_number_of_units_description"
msgid "Enter the number of packaging units of the same shape and material contained in the product."
msgstr ""

msgctxt "packaging_shape_description"
msgid "Enter the shape name listed in the recycling instructions if they are available, or select a shape."
msgstr ""

msgctxt "packaging_material_description"
msgid "Enter the specific material if it can be determined (a material code inside a triangle can often be found on packaging parts), or a generic material (for instance plastic or metal) if you are unsure."
msgstr ""

msgctxt "packaging_recycling_description"
msgid "Enter recycling instructions only if they are listed on the product."
msgstr ""

# Unit = element, not unit of measure
msgctxt "packaging_weight_description"
msgid "Remove any remaining food and wash and dry the packaging part before weighting. If possible, use a scale with 0.1g or 0.01g precision."
msgstr ""

# Unit = element, not unit of measure
msgctxt "packaging_quantity_per_unit_description"
msgid "Enter the net weight or net volume and indicate the unit (for example g or ml)."
msgstr ""

msgctxt "import_and_export_products"
msgid "Import and export products"
msgstr ""

msgctxt "add_products"
msgid "Add products"
msgstr ""

# Needs to be short (displayed in a menu)
msgctxt "install_the_app_to_add_products"
msgid "Install the app to add products"
msgstr ""

msgctxt "search_and_analyze_products"
msgid "Search and analyze products"
msgstr ""

msgctxt "resources"
msgid "Resources"
msgstr ""

msgctxt "pro_platform_user_guide"
msgid "Pro platform user guide"
msgstr ""

msgctxt "faq_for_producers"
msgid "FAQ for producers"
msgstr ""

msgctxt "join_the_next_pros_meet_up"
msgid "Join the next Pros' Meet-up"
msgstr ""

# variable names between { } must not be translated
msgctxt "product_js_enter_value_between_0_and_max"
msgid "Please enter a value between 0 and {max}."
msgstr ""

msgctxt "please_ask_users_create_account_first"
msgid "Please ask the following users to create an Open Food Facts account first:"
msgstr ""

msgctxt "users_added_successfully"
msgid "Users added to the organization successfully:"
msgstr ""

msgctxt "product_js_sugars_warning"
msgid "Sugars should not be higher than carbohydrates."
msgstr ""

msgctxt "product_js_saturated_fat_warning"
msgid "Saturated fat should not be higher than fat."
msgstr ""

msgctxt "packaging_materials"
msgid "Packaging materials"
msgstr ""

msgctxt "packaging_weight_total"
msgid "Packaging weight"
msgstr ""

msgctxt "packaging_weight_100g"
msgid "Packaging weight per 100 g of product"
msgstr ""

msgctxt "packaging_weight_100g_mean"
msgid "Mean packaging weight per 100 g of product"
msgstr ""

msgctxt "total"
msgid "Total"
msgstr ""

msgctxt "packaging_material_products_percent"
msgid "% of products containing the material"
msgstr ""

msgctxt "packaging_material_products_percent_main"
msgid "% of products containing mostly the material"
msgstr ""

msgctxt "relative_to_products_containing_the_material"
msgid "for products that contain the material"
msgstr ""

msgctxt "relative_to_products_containing_mostly_the_material"
msgid "for products that contain mostly the material"
msgstr ""

msgctxt "relative_to_all_products"
msgid "relative to all products"
msgstr ""

msgctxt "packagings_n_p"
msgid "Numbers of packaging components"
msgstr ""

msgctxt "packagings_n_s"
msgid "Number of packaging components"
msgstr ""

msgctxt "packagings_materials_all"
msgid "All materials"
msgstr ""

msgctxt "weight"
msgid "Weight"
msgstr ""

msgctxt "weight_100g"
msgid "Weight per 100g of product"
msgstr ""

msgctxt "weight_percent"
msgid "Weight percent"
msgstr ""

